其實arm channel 同小薯茄都係差唔多subscribers, 點解啲view差咁遠

實時數據：
Arm Channel 玩玩玩 玩乜九 live ：570 viewing
Pomato 四週年 live ：4564 viewing

Subscriber：
Arm Channel : 226K
Pomato: 250K

Armchannel好似連自己都搵唔到個定位

因為小薯茄先起?

Pomato 人唔多，出片唔算快，但係一出啲view就升得好快
啱Channel就相反 view長期唔多
或者咁講小薯茄大家都期待等佢新片出
但係啱Channel就好似冇咗呢份期待

Arm Channel有時d內容幾無聊
感覺似粗製濫造嘅片

好enjoy睇小薯茄

Arm d live 有d 無聊。
係短片好睇。
冇睇小薯

Between ViuTV 有陳麗柔

陳麗柔不了

因為有呀冰

4週年live VS 個個星期都有嘅live

arm d女 做得童冰老母 個樣嚟講

小薯茄都係靠大軍姐
冇大軍佢地什麼都不是

睇阿冰都唔知佔左幾多%

arm channel唔係播ah gi運動褲都冇人睇
變埋賣肉channel

睇開Arm Channel不過不得不承認佢咃啲LIVE質素真係好麻麻

啱channel d片好多都係講情情塔塔，好正經，唔太好笑

小薯茄夠曬有趣，on9野又無微辣咁極端，又唔係成班mk仔威圍喂，又講下香港地理，語言，動漫野，幾多元化

之前好期待arm channel d 片
但呢家都已經無左份期待感同少睇左...
之前蝦條哥拍拍拖系列果d 幾好睇
但覺得arm channel 已經唔同左,無以前咁好睇
小薯茄就少睇,但睇過佢地成班旅行片,真係幾好睇

有冇人有睇ONETAKE
雖然佢youtube 名叫onetake 一鏡過,但又唔係一鏡過拍哂
不過佢D 片都幾好笑幾幽默

之前都有睇
玩game 飲酒...好悶
對佢地d kol 無特別喜好,d 人個個話有米媽,ar gi ok
但可惜玩game 玩得唔投入無乜火花,唔好睇
就無再睇live

Pomato 4周年live就睇得出佢哋真係一個family
啱channel就似翻工

Arm Channel無咩突破
日日出片,粗製濫造

香港人都係鍾意睇輕鬆既片多D
小薯茄定位做得好

靠程人富就真

點會

pomato每個人都有定位
易投入d
仲有麗英加盟

岩岩search入去睇下
3日前都有4周年live
得7百幾view

蝦叔啲片好正好高質
好似之前睇 我在尼泊爾的日子

講真，岩channel唔知點解要日日出低質片instead of 用多啲時間出高質片，以前嗰啲片係好睇好多

依家真係純粹因為係黃台所以click 入去比個view count 同watch time 佢，無真心睇

真心好正

無左微電影 同埋走曬班有料既 得返隻呀波同me too之後就好小睇

靠view 數廣告撐住掛

就咁睇arm 洗費都幾高

小薯個office細到

小薯茄多數片都易入口
arm channel就要撞正啱睇

arm channel建立品牌方面出左問題，日日出片但係主題太多太散
youtube觀眾睇一個channel通常係睇同一個主題
例如睇熊仔頭就係睇短劇共嗚片，睇歡樂馬介休就係睇遊戲綜藝
arm channel拍啲片乜都有啲，短劇又有，開箱片又有，綜藝又有，專題片又有
所以鐘意睇綜藝片而訂閱arm channel就未必會睇佢啲短劇，反之亦然

Pomato食正依2年條水(你睇佢1年幾前先100k 今年已經250k)
咁啱有黃色經濟圈
阿冰又接到dear jane mv可以幫pomato曝光
程人富又有劇拍
仲有麗英加入

麗英加盟令pomato多左好多玩法
以前要2個男做曬下把位
麗英過黎balance翻
仲多左音樂可以玩

當然本身個channel d片都高質先留到人啦

小薯茄越做越有，啱channel越做越冇

越拍越悶
知佢哋抄片之後已經冇睇
再加上陳麗柔醜聞對個channel完全無感

仲有 飛夢睇波
定位目標冇變過

小薯茄完全做到朋友個種感覺，又輕鬆d，又易入口，所以年齡層廣好多

係靠童童
都唔明點解男扮女裝都咁多人J

爭咩呀

Memo 子waiting正d

小薯茄除左阿J個個都好有特色又黃
吳春冰

J sell努力

J sell做兵

arm channel做到TVB咁日日趕交片
pomato反而似反個YouTube channel

唔知係咪太大諗頭，又要搞armyoubuy, 個platform一定唔夠hktvmall同百佳玩，但係講黃又唔夠光時嗰啲玩。真係個定位錯曬

管理同決策嗰邊出事。

其實蝦叔拍野係幾好睇，佢哋間中都寫到啲好笑既劇本/橋，啲花瓶都睇得，睇飛鵝山Jackie啲戲真係好好，肥仔同佢條囡去旅行其實都係幾好睇

屌，希望肥仔睇到個post 可以改善下，百屌成材

小薯茄真係做得出由簡單創造出不平凡
五位主角以至去到幕後都各有各特色
冇一個係閒角
睇得出佢哋個個都好enjoy佢哋做緊嘅嘢

啱Channel其實佢哋好多片research都做得幾好
唔知點解就硬係爭咁少少野咁
同埋feel到佢哋辦公室個氣氛真係好似麻麻地

最後個句幾認同
同埋armchannel 近排d片好似交功課咁
可能出得太密 又要做live
加上冇乜定位
幾鄧佢哋唔抵

Arm 出太多片
佢定位左要日日都出一片
搞到好多片其實夾硬整出黎 質素唔夠高
但微電影係幾正既

J應該係所有人嘅下把位

之前我都日日追arm channel，不過自肥同呆之後已經冇追，個人覺得ah gi Jackie 個d冇咗以前隻feel，而家淨係睇蝦條同米媽 Av片
微電影都好似去唔番以前咁

蝦叔係正既 微電影都拍得好好
但可能之前真係貴圈真亂亂到出左事
依家想減少d情情塔塔咁

好多片唔係有ahgi我唔會打開
但係小薯茄冰戲富我睇得好開心

唔岩眼緣 個個咩阿波 中東佬 靜音 同埋ban姐 唔太討好 有follow但好少click入去睇

冰戲富真心屈，雖然有啲challenge唔係佢地諗出嚟嘅，但阿冰同人富玩得好投入又有火花，次次睇都好好笑，百看不厭，啲view仲高過其他片

米媽 蝦叔 Jackie三個玩咩game都無乜火花
Jackie 成日俾人ignore 好似格格不入咁
最好笑係 佢哋自己喺live都笑Jackie毒撚無人理
然後又真係繼續唔理Jackie

最近啲live嘅氣氛成日都好差
掛住撳電話睇留言 dead air咗
Jackie想講下野又無人接落去
次次睇多陣就無癮熄咗

睇下兩邊D微電影就知實力差好遠

arm channel就係想係一個channel入面唔同種類嘅片都有
但咁樣好難 又要個個人有talent有橋拍片先得

佢地似娛樂圍內
多過娛樂觀眾
成日自high

米媽真係好撚正

armchannel冇呀gi嘅話一早收左皮啦…
啲片悶到

armchannel呢一年半載啲片質素真係每況愈下
星期三同五遊戲live又冇歡樂嘅感覺
啲女除左米媽淫之外其他都唔得

小薯茄行大眾路線，啱Channel 行成人娛樂路線；小薯茄平均年齡細D, 玩落放D 同有活力D, 啱 Channel 玩party game 真心 YouTuber 最悶果批黎，係等睇邊個飲醉之後亂講野；講片種啱Channel 題材其實多D, 星期一講波，星期三隊酒，星期五9up, 短片又會玩下AV, 煮下野食，可惜真係無咩邊樣突出，最大賣點微電影已經消失左，小薯茄淨係冰戲富都夠殺，party game 都做得唔錯，得閒又搞下打機live 同唱歌live; 最後，啱Channel 睇人眼光真係幾差，不停有人事花生，新人又唔突出，相反小薯茄加左麗英，出左音樂可以玩，本身麗英個人又自帶笑點

蝦叔d約會片同亂九咁影超高質好睇
但其他真係不了
希望蝦叔拍番多d 呢類片

不過米媽真係好撚淫

話啱青奴日日出片嗰啲係幾耐冇睇
轉咗隔日出片同開live都一段時間喎

小薯茄d觀眾好多係好支持佢哋 會live課金嗰d 小薯茄d live唔算多 但每次去睇好多superchat比錢支持 真心做得幾好同搵到個定位

撇開佢地恩恩怨怨 柔柔同呀呆當時最有火花 加上有呀kate姐搭蝦叔 微電影貼地高汁

Now？ 悶到嘔 平日7點好心停下先 搵下新血

兩個channels啲片同時出現喺首頁
我會㩒Pomato多過啱channel

我睇YouTube會分開輕鬆娛樂/認真睇嘅channel
啱channel有啲唔湯唔水..
不過我份人好簡單 有阿Gi就要睇

佢地玩party game 都唔覺有開心既感覺，唔想玩不如就算，唔好夾硬個個星期三都隊酒。同埋依家D live 瘋狂推網購product

同埋佢地都幾有個人特色
每個人識別度都高

arm channel

阿Ban同中東佬都叫做有啲特色

阿波同靜音真係搞唔掂
阿波爛口程度係近乎濫用粗口 嚴晨啲粗口順耳好多
靜音成座山咁 個樣又唔討好

好彩佢哋依家好似少咗出鏡 似乎係肥老闆試完水溫收返起啲幕後

我覺得啱channel 同小薯茄最大分別係比唔比到歡樂觀眾。
啱channel 以前好多片都係情情塔塔，最好睇都係電影同蝦叔9up.依家出既影片好多時都暗嘲政治問題，香港發生咩事大家睇新聞都會知，睇youtube 好多時都係想輕鬆下，但睇條片又係講番個日發生既野，令人睇完仲sad。其次講game,佢地好多時玩game 就住就住玩咁就冇意思啦。
小薯茄出既影片係睇完你會笑會令人開心。唔係有深度引人發思既影片唔好，但睇完令個人仲sad.

其實我都覺得Memo子啲片幾好睇，啲人都唔錯，唯獨啲片出得好慢

arm channel 啲片嘅內容麻麻地
開live就冇乜氣氛 小小尷尬咁
不過佢啲微電影係影得幾靚

因為管理on9出事囉囉，冇乜定位，人才創意又唔係出眾，睇片feel到公司凝聚力唔太好
剩係靠班冇乜可塑性既女吸引人睇，客路咁窄view 數緊係小
Gi係靚，就係得個靚字
其實以啱channel 資源唔應該咁低質
睇返小薯茄個個形象突出，巳經高下立見

小薯茄啱00後睇
Arm channel 啱90後睇

Pomato 連啲幕後都好正

一班同學vs一班同事

好簡單
馬介休減肥幾個月就成功
混血肥仔用減肥做題材減幾年都未減到

玩酒game
成日養金魚
一係借D咦唔飲
點會有氣氛

因為小薯茄觀眾大部分都係小學雞同00後
Arm channel佢地冇共鳴唔岩睇

個感覺係大學生成班fd vs在職人士生活
我會想睇前者

好心揾返kate姐返尼同蝦叔拍啦 有返啲新鮮感
淨係靠Ar gi 同米媽頂唔到好耐🙄

小薯茄 睇左2分鐘已經好尷尬
熄左
岩中學生同大學生睇
過左20歲 你根本唔會想開黎睇
但YouTube都要有呢班觀眾層
我唔睇但唔會dis佢

歡樂馬介休

歡迎加入jfft

蝦叔有blue仲點同kate姐情侶檔
一陣走火

我想問其實係咪兩邊都有金主？

童童

我90後都睇小薯茄，夜晚放工想個人開心啲

有少少俾之前堆負面嘢影響好多
加上混血肥仔同芊蕙同公司 之後都勁少拍愛情片
中東佬 米媽 蝦叔 得3個主演
Jakie 同邊個都唔襯 但係自己又ok

身體接觸都唔敢有

咪係 同公司拍拖 限制哂
明明同kate姐勁襯
小薯茄 各自有拍拖都唔影響拍攝

好尷尬

好鐘意睇佢 可能因為個樣好有喜感

Blue冇做啦
自立門戶開咗自己YouTube channel
依家marketing 2個走哂得返葉芊惠一個on99

睇小薯茄啲長片就知幕後真係有功力，燈光剪接運鏡都睇得出唔係玩泥沙，加上演員啲演技又進步左；
相反Arm channel宜家啲片好似太粗制濫造，live除咗講波直頭係尷尬，要大執

都有老嘢睇嘅，我同啲friend都鍾意睇

仲睇臭雞

想好笑睇9bros啦 啲片咁高質冇人欣賞

問你點會嗰個好明顯係盲反
識野嘅人一定知唔係靠呀冰
莫講話5個幕前
其實幕前幕後嘅每一個人都係互相緊扣住
我會話就算冇左程人富小薯茄都唔會執
但一定會失色不小
但其實冇左任何一個人
尤其是幕前5個互相之間嘅化學作用
結果都係一樣
所以我唔會話係靠程人富
而係靠佢地真係成功build up到一個好緊密嘅團隊

一個做引發思考既片
一個幫人輕鬆幾分鐘
前者view數少係合理

另外一個係邊個

Btw blue同米媽 why not both

小薯茄D微電影有深度好多
實力差距

小薯茄隱喻片高質

高ling 阿齊係有料
d節奏effect全部捉得好好

Jessica

同感又唔係拍咩大製作個office駛唔駛咁大
宜家出既遊戲game真係睇到好尷尬

9bros好好笑

小薯茄好睇好多

小薯茄親和力高d
多d女仔睇
老實講arm channel 啲女好八婆feel

麗英其實係奇才，拍咩人都得

無話靠唔靠邊個
互補不足

其實都唔靚

兩個都冇訂閱 近排都睇過少少

arm live真係偏無聊
同埋成日未set好嘢就live 上次睇live 蝦叔枝mic冇乜聲 另外兩個女主持又大聲 睇得好辛苦 睇咗陣就mute咗掛喺度 當支持下算

玩遊戲片 ok嘅 不過就明顯有果種唔太投入嘅感覺 特別新開果套 用腳放波入人哋籃嗰集

小薯茄 冇睇佢哋live 唔評
我由問答比賽先開始間唔中睇下
佢哋題目ok 次次都環繞一個主題
最深刻印象係香港地理果條片 做得幾好
九十後回憶都ok 不過可能我自己90後 有過多主觀感受

arm可能講少啲粗口會好啲
同埋啲game/live 懲罰好多都飲酒 睇人飲酒係極悶

相反小薯茄啲懲罰好啲 又當街當行朗誦我的志願
又影返忘了愛又唔驚醜態 後期製作都特登放大比較樣衰嘅畫面 畀人cap圖咁

btw 好鍾意 arm嘅 melody

希望佢地睇到
平時佢地有新片都會即刻睇
live試過睇但真係麻麻地
收唔到音既情況咁耐以黎到上兩星期睇都仲可以有出現 加上畫面質素好似差d
相反pomato 雖然產量唔多 但每次出片同live真係有令人期待既感覺

依d game cut特別位，10分鐘就好睇，開live根本一定悶
Kate姐係到已經算同蝦叔好合拍，但都頂唔到隻game,

依隻game太多停頓位，好笑係得幾下

蝦叔同kate太尷尬 似撞到ex咁
Jackie又同另外兩位唔太熟咁

小薯茄冰戲富正到癲，玩得夠放

live我想睇返一星期一次逢星期五剩吹水果隻，果陣真係個個星期都睇
依家都好耐無睇live

發達大計就sell on9

反而想知whizoo 飛夢點解都係咁少follow

前者睇番之前問答比賽真心幾正 又做足功課

後者 d片諷刺十足 又有miko麗珍加成

arm channel 哩輪好似越黎越無咗以前個定位咁，無嗮特色

whizoo唔知點解睇落好尷尬

Jackie有冇諗過轉工

講真點解廣告女王之後冇人搵佢入viu拍劇/綜藝

有冇人同我一樣淨係會click有大軍嘅片
見封面冇大軍就飛

我反而幾鍾意阿J 覺得佢好笑過程人富
可能因為自己都係毒撚

小薯茄啲片有趣啲
最正係冰戲富

小薯d橋多好多 個個都轉數好快
Arm冇乜定位 冇貨賣feel 我諗佢地分開哂可能效果仲好

armchannel有啲悶，間唔中先有條好睇啲

如果armchannel有人睇到呢個cm嘅，有個建議
蝦條哥同肥仔拍多次行路，好好睇

每一個地方都一定有人事關係
我就真係唔信小薯茄鏡頭後
真係一啲拗撬都冇
但係feel到佢哋最後都係去返一個目標
都係想成條Team好 production好
成條Team都好firm
見到佢哋團隊好團結
作為觀眾都覺得好開心

可能係我哋日常生活之中
好難搵到好似佢哋團隊一樣
咁開心團結嘅相處模式

而啱Channel個感覺
真係好似大家平日嘅辦公室政治咁
甚至比辦公室更亂
或者係時候啱Channel應該重整下
員工先係公司最大嘅資產
最少唔好比出片數量限制着自己嘅創意
真係唔好為出而出

兩個Channel我都撐！

係一個星期三個 live

Live多唔緊要
但係啲live多到好似中學生交功課
大家都做到人都散晒咁

我認同佢哋可能 Set 咗個太 chur 嘅目標
而家嘅 live 比以前粗製濫造咗啲

我只係講緊你用人哋週年大 event 同一個隔日開嘅 live 比較，論據上有啲唔公平姐

利申：兩個都有睇，兩個都好支持，只係希望大家做好啲

arm-channel 明顯過度擴張
又微電影又外賣平台又音樂
太多立雜野搞到兩頭唔到岸
我作為多年觀眾都覺得無癮
搞本地電影原意係好但香港人唔like
我寧願佢地拍多d vlog仲好睇過
依加佢地所謂既認真節目
例如搵班幕前體驗下另類工種vlog
又或者去下香港少人識既地方探險

坦白講小薯茄都有啲唔係好多內容嘅片
但係大家都睇得好開心
好似情人富果條個幾鐘嘅馬拉松式睇冰戲富
一樣咁多人睇 (157K)
睇嚟經營好員工關係
先係經營YouTube channel嘅首要前提
有啲嘢你想扮都唔會扮得到

其實一早講左唔放棄個隻垃圾靜音會拖累成個channel啦
佢嘅自負真係玩死左啱channel，
未metoo，就成日入鏡入聲，metoo完又扮冇野，之後又行性感又剩，再抄下game
啱channel成日強調成team個個都做到凌晨好努力好比心機，好多野唔係你努力就有用，起碼要用啱地方
啲片不論劇情/遊戲/live都講啲只有睇開/佢地自己明嘅野
以前就成日loop貴圈真亂，之黎又真係亂到玩死左自己
而家又成日loop個句咩我份人好簡單_____
見到都覺得佢地mk同煩

樓上有人講覺得啱channel比啲年齡層大啲嘅人睇，小薯茄for後生啲⋯ 老實講我覺得分分鐘係相反
小薯茄有時候分分鐘仲講好多80尾90後嘅嘢，佢哋唔會將自己嘅努力過分放大，真係帶到好多開心俾大家
啱就好似一班人出咗名喺度圍喂威咁自high, 做唔到共鳴，睇完未必開心，好多嘢都圍繞着好多是非，好mk,好扮成熟

不過我自己已經unsub左啱channel，所以佢哋最近嘅片我都冇乜點睇，有時會彈出嚟我禁入去睇，睇唔夠三份一都已經898

我好欣賞小薯茄每樣野都做得好好
冰戲富睇好多次都會好開心笑得出，發達大計又好搞笑，薯茄party game其實成日都好多有驚喜
小薯茄真係好多細節位，咁多有心機嘅片頭同後期製作真係會睇得到，音樂發展又好好
記得有一次玩音樂棒棒，大家打條棒去完成首歌，佢哋幕後打返啲音出黎，咩位過唔到輪到邊個打，一目了然，令睇片嘅人可以好易明好投入，呢啲位其實曬佢哋好多時間好多心機去做，但係佢哋真係好肯去做！
努力係啱嘅地方好緊要 目標好清晰又做到

咁樣比較又真係唔係好fair嘅
不過大家睇開兩個Channel
都應該都知佢哋平時啲片
24小時嘅view數有幾大落差

肥仔加油呀！

為左賺錢忘記左初心咁

真😂個童童廿鳩幾碎人仲扮可愛

有睇arm channel但冇睇小薯茄
可能已經有generation gap

木曜一日系列

程人富真心係靈魂
冇佢嘅話啲片應該會悶好多

加入JFFT 永遠都唔會遲

啱啱又好快計咗條數
過去一個月

小薯茄一共出咗14條片 總view 數1.69M
>50K views 有12條 ，>100K views 有8條

Arm channel出咗38條片 總view數 1.15M
>50K views 有4條， >100K views嘅有1條（米媽比蝦叔綁果條）

飛夢好笑

最好戲係扮伯父伯母個兩個

個靜音真係攪唔掂我記得之前呀波同vectra直播有叫佢上黎，跟住講番自肥單野真係我唔肯定自肥有冇錯，但件事都過左好一段時間就冇必要拎出黎係live講。同埋依家有好多遊戲節目係佢負責，講真抄隻game 係冇問題，你同一隻game 唔同人玩法係會有唔同感覺出黎，但抄game 抄埋人地個感覺我就覺得唔好睇，你個感覺同韓國綜藝感覺一樣既時候點解我唔睇韓綜？同埋依d 綜藝係真係要用心玩唔係hea下hea下咁玩，佢最近個集超能力好明顯就係抄running man 個隻超能力，輸個game 就係贏個集，又係running man. 但RM 既成員個個都有定位，用左好多年先成功唔係你抄就係，如果咁易比你copy 到，人地SBC 就唔洗請咁多人，請你返去就得啦

不過都唔只係佢唔啱，啱channel 既人個個對玩game 都唔係太認真，又拎番依集黎講vectra 最後都唔幫蝦叔由佢輸，大佬呀本身都2對4，你又唔幫佢，結果變左1對5點贏呀。其次成team人都一齊拍game 個氣氛好尷尬，睇番之前既收工大比拼，收工去哪兒，格雷的十二道燶味，個種feel 其實幾好。
Btw 唔知roy 仲係唔係啱channel，定退居幕後就算。但依家就需要多一個男幕前。女幕前太多喇，同埋ar gi 其實唔好睇唔知點解要係咁棒佢？比佢慢慢黎好過啦。佢仲係好似新入黎個種尷尬感覺希望佢可以真係做好d 唔係做一個花瓶就夠。依家真係會想kick 入去睇得番蝦條同米媽西斐既節目唔錯但出得太少了。

成個小薯茄，我剩係follow咗佢ig

佢地男女演員分得太開好似中學生掂下手仔都老尷, 男同女一定敵對

個人覺得岩channel有少少俗氣，玩game成日講晒粗口，但係有唔好笑。
相反，小薯d人好似純d，幾個人加埋d化學作用幾搞笑。

識咩, 米媽吸好多中佬客

小薯茄程人富同麗英個樣好有喜感 有時碌過會想睇下佢地做乜鳩

arm d人冇咩特色 得米姐可以睇下

armchannel其實幾冇特色
live冇氣氛

我覺得係因為arm channel得蝦叔同米媽有個人風格,之前都仲話有kate姐，一個成功既channel 得兩條友邊夠頂

如果無埋蝦叔同米媽真係玩完

薯茄

好close,似一班朋友多過同事

作為黃圈一員，兩邊都有支持
但真心我會禁小薯茄片多啲

希望啱channel 見到唔好灰
百屌成材

好撚慘
上面冇人提過呀J咁

wa diu d 仔操完 型撚到

明明小薯茄觀眾定位係偏向年紀細d既
但我三十歲阿叔次次佢出新片都睇得好開心
尤其是冰戲富 無聊都會睇多次

我自己最鐘意睇發達
好有以前中同一齊玩嘅感覺

LIVE唔出好過出

事實五位中個人特色最少
但都幾有觀眾緣同埋近排都開始搵返自己定位

不了啦

男人出軌就鬼屌咁聲
女人偷食就包容到極點？

Armchanni入面其實得蝦叔既blog好睇

因為中左單眼佬幻術

阿冰自己channel拍條鳩片都10萬biews

邊關事 你睇澳門狗微辣

ARM=籃球 成日入波無期望
P=足球 唔係成日有波入 好奇代有下球

睇佢地玩game玩到就住就住，玩得唔夠放
睇到有D尷尬

其實童童都好多fans
不過我估比較多毒撚fans多，唔出聲
童童自己第一條片Q&A 出幾日已經成250k view

小薯茄程人富好撚正同微辣豪dee/加蔥差唔多，有佢實無悶場arm channel執柒咗佢算啦 悶到屎

arm channel最近劇本唔係好掂 出短既片但係感覺上只係為拍而拍
大迎分既片入到去都無心睇得哂
出片既野都係寧缺勿濫
btw 加油

好心佢地收音做好d

兩個channel都有睇
個人認為啱channel d 演員唔太吸引
加咗阿gi 同jackie我都覺得一般
雖然陳麗柔多是非但好似𥄫睛少少
同埋啱channel而家搵d新人拍都好唔吸引

第二覺得目前啱channel最好睇嘅係微電影同綜藝
誰是二五仔係幾好笑
但微電影出得太慢
個劇情都就快唔記得了

我覺得啱channel好適合拍返個種男女之間唔信任嘅小故事
都好代入到現代人嘅感覺
Btw Vectra Melody加油

小薯茄冰童其實都好𥄫晴
以前覺得冰好正
而家童原來都唔錯
冰戲富有幾集都幾好笑
同埋薯茄d 自家vlog都好睇
阿冰其實幾有天份 私人vlog都好睇
Pomato仲開左影佢地日常嘅channel
呢個可睇到平時佢地點做野 幾唔錯

程人富上上把黎
大軍 同未成年少女都算係上把, 但只限無程人富果陣
J英就下把

無左個上把 大軍點都頂唔住
最後又係出番發達系列之類既野 4 5集D人悶左就唔想睇

情況同依家ARM差唔多, 米媽一出幾多人打J
J到無力就J 雞油 JACKEY, 之後J ARGI
開始J到悶咪無咩人再睇

BTW 琴晚ARM果隻GAME係幾好睇
之前25仔又係唔差 應該多D GAME片會好過佢地拍D短片

發達嗰種on9係好撚正

睇住兩條女做鳩嘢自己真係會笑埋一份

雖然呀J唔突出，但我最鍾意佢默默耕耘
雖然唔夠其他同伴咁突出，但完全感受到佢嗰份努力

淨係睇arm d女正咁多

Armchannel可唔可以俾心機做好d
鍾意左你地好耐
唔好越做越差呀
寧願你一個星期
出一兩條正片好過

雖然依家都仲係條條片CLS
但真係差d少少
同埋蝦條又唔出片

程人富好funny

Arm channel同港實測係咪紅底好似見過有巴打開post講

arm好睇d

你好撚毒喎

因為悶，唔好睇，啲忠粉只係識「我個人好簡單，有xxx就like」又多是非
唔用心創作拎住個黃光環，之後抄人又唔認
真係希望佢地改善下，香港冇咩channel睇

睇質素都分得出勝負啦

樓主提到view數問題
arm channel可能有班觀眾係用fb睇？
我見佢地live有時提起個人數都唔少過yt

btw加油arm channel
希望個個人都揾到自己定位
同玩得放啲會好睇啲
一齊做啲鳩屎嘢先會好笑

成個節目最7係佢

睇得出arm channel好努力，要加油呀兩個channel都撐

我反而覺得發達大計係最好睇嘅系列片，而且view數都算幾多

發達出到第三、四集就搵到自己風格瘋狂做鳩嘢，又有得睇兩個女仔

仲有其實童童講嘢都幾搞笑，不過自己一個人就未必hold到氣氛

「收工大比拼，收工去哪兒，格雷的十二道燶味」
呢啲好似都係出自Vincent手筆

兩個channel都有睇
但arm channel 有個死症
經常用咸咸濕濕做賣點
自己同觀眾成日都話「貴圈真亂」
黎黎去去都話因為邊條囡所以睇
依家都甩唔到呢個label

然後雖然都幾多casting
但character唔出
最多係蝦條哥 melody
例如 呀呆咁，音樂勁呀，但又無咩記憶位
channel未搞得起 又要兼顧arm you buy
然後陳麗柔又走又搞壇野出黎
呀blue 同 導演又走
個人主觀覺得員工氣氛圍內出左啲事

然後係主題
佢地自己都唔係好定位自己
太多類型 綜藝節目略悶
小薯茄 就好定位到
問答比賽 唱下歌 小劇埸等等

拍片鏡頭好好架
好似live咁 收音畫面都係唔太掂
係呢到又想回到第一個point
唔洗為做而做
style約黎約TVB後生仔清談節目
跟住罰下飲酒 爆下人大獲咁

佢太多人要養，大家都無咩廣告，無收入之下，要搞個armubuy 說服投資者唔好撤資，結果就兩頭唔到岸。

其實我都唔知 小薯茄、飛夢嗰啲邊到有收入維持到運作。用愛發電？

我想大家留意下澳門🇲🇴嘅freedream

小薯茄成班人開心好多，睇佢地真係feel 到佢地係個大家庭

蝦叔成日掛住撩米媽 幾個玩game又唔投入
綜藝片d game又無聊, 諗game個個認真少少啦

小薯茄勁多廣告喎，仲要好多都係大brand，好吸金
最近個微電影係smartone 畀錢
Microsoft 都有落廣告做咗條片

arm channel黃既，雖然質素差左好多
港實測就百份報既

好撚正
麗珍

arm channel紅底都講得出
成間公司都係文宣呀，肥仔黃到金呀
我一陣開個post話蘋果都係紅底你係咪又信？

兩個 channel 我覺得目標觀眾唔同
小薯茄 00後多
Arm channel 90.80後多
btw: 老闆曾經想搵Arm channel 拍野但個風格用年齡層唔岩件product.
小薯茄就神奇好似咩野都夾到

人地廣告接到手軟，唔開會員制淨開superchat都夠（佢哋可能都唔太想賺觀眾錢），但我覺得淨靠廣告其實有啲危險，希望佢地搵到穩定收入來源啦

好鍾意蝦條

另外自從25 仔最尾一集開始覺得melody有d 9, 開始覺得佢麻麻哋

作為小薯茄fans真係唔識點答你
純粹就係好睇同想睇

兩個都有睇 其實我都有呢個疑問

Arm channel 仲有陳麗柔果排好好多
啲主題鮮明
有煮野食 減肥 小遊戲
短劇有蝦叔 Kate姐
(Kate 姐唔再上好似因為經理人覺得arm channel 太黃？）
果排固定一pair pair 咁做 幾好火花
呢排好散 短劇同live 都麻麻
大換血之後 未揾到火花位 亦做唔返之前既主題
仲有就係個人覺得幕後真係盡量唔好出聲

小薯茄一個個系列
有做節目追電視既感覺
佢地都係一pair pair 咁做
發達大計 冰戲富 問答大賽
個個主題都好吸引

兩邊都睇左一段長時間，即管分享下感覺

小薯茄明顯觀眾年齡層係比較闊，應該係十頭至三十頭
如果有join佢地fb個gp就會知，成日都有小學生搞事
啱青奴就比較多十尾至廿尾睇，佢地短劇主題多數都講職場或者大學生情愛野

至於點解會出現sub數類似但view數差咁多
一黎係啱嘅觀眾應該已經出現審美疲勞
一日一片係好理想但衰在密集得黎冇記憶點
近期除左由捉tommy做運動變左nike攬炒全部人一齊郁之外其實我都唔記得做過d咩
二黎我相信同之前大家瘋狂sub黃圈youtuber有關
啱青奴企得前過小薯茄，係嗰期亦都拍左好多抽水片或者好似西斐嗰陣都有d資訊片
所以我自己覺得嗰段時間係吸左好多平時冇睇啱青奴嘅人sub左
而呢班人會唔會日日睇呢？答案就好明顯啦

我自己日日都睇啱青奴嘅新片，之前日日都留言，但從來冇睇過live，近期亦都冇再留言
我覺得我自己都係睇到審美疲勞

如果要俾建議
我諗我會建議啱青奴可以放棄每日蒲頭，做返好似以前咁一人一個主題，定期update就好足夠
例如蝦叔做返影乜尻同街訪
verta做運動或者健康類vlog
tommy可以再拍下放你半天假（或者改做類似去旅行feel節目？呢期大家都渴旅行）
新成員可以諗下搵個舊人拍例如台灣youtuber去你的一天呢類節目等人認識下你？甚至舊人我相信都會有人想睇

雖然大堆頭遊戲節目係好睇
但一黎太多人好難發揮二黎遊戲太混亂搞到好難專心睇
原因係咩大家都知我就唔再講

其實依家嗰頭咁多youtuber studio，會唔會考慮下feat下佢地俾d新野大家睇？

下把位難做呀 仲要做所有人嘅下把位
又減咗肥 又努力 又好人 食野又唔會唔俾錢 同事生日又買蛋糕俾人
Btw加油呀 j哥

大姐姐melody
同埋Ahgi 留俾我thx

arm 成班老鬼，小薯成班後生仔

其實armchannel由每日1片+每日live轉左做隔日片/live view數已經叫做好返d

可以考慮下執一執出片個日子 好似微辣都固定左星期六飲酒片星期日遊戲王咁

無野做真係會睇返冰戲富百看不厭

我覺得好MK 由其把聲

好鍾意阿J 同麗英.........麗英真係企出黎就可以令人笑果d 人 J 就欣賞佢一直好努力同真係好暖男，琴晚live 童童喊到豬頭咁，佢一直都好care 童童。

Btw arm 同 pomato 都有睇...只可以講arm set 日日出片真係累死自己 同埋咪撚再live 飲酒 好q 悶

淨係對蝦叔有性趣 女既得米媽睇得下
不過佢講野真係唔係好得

吳識問答比賽都幾出色 睇得出好用心去做
啲細節位唔錯 資料蒐集做得好 幕後製作又細心
最緊要係做到又好睇 又學到野
有幾集有文化輸出 睇完個人昇華咗咁

臭雞不了

Arm channel只想睇kate

米媽係得一句畀人有印象

係啦係啦 00後做咩都唔啱㗎啦

講返arm，佢而家真係困局，愈來愈少view，幾乎無廣告，armubuy真係靠fans 課金（講真貪佢cp雞翼夠平咩，都係比面arm ），真心唔想佢執。

可能開放下比觀眾投稿拍咩片，等觀眾幫佢諗

一開始唔鐘意睇J
但睇到佢好努力，雖然有啲先天不足
而家會識得欣賞佢嘅膠style

笑死
Jfft星期一至日都做直播但係無乜人講

Arm Channel 拍微電影先好睇

其實arm channel如果將35既live既內容變拍片剪出黎會好好多
live prefer吹水多，好多時聽live都係當電台咁一路聽一路做其他野
一日蝦叔加肥仔做膽，另一日ban姐加其他女仔，咁樣既live會受歡迎過超多冷場既game live

買返黎?

養咁多人一定係要靠廣告商啦，佢地都有講係最大收入來源

另，我覺得佢哋最近新開嗰個channel係為會員制鋪路

呢類channel太後生....

live係太多
就算fans都好難一星期花3個鐘睇live
而啲live之後唔剪好佢亦都唔會有人睇返
變成人力資源多效果小
而且好易消耗晒演員

佢成日令我諗起阿輝，阿輝如果有機會，佢咪就又個阿j咁，講野又lun又尷尬，我一聽佢講野就飛

so9sad 咁就冇喇依家d 節目唔夠好睇

呢個邪教嚟，一入去就出唔返，含哂

佢地靠fans 做會員應該夠交studio個租

話說佢地office都係荃灣，唔知有無得crossover，友台合作下。
諗起床哥上arm channel live講師兄0firm，雞翼去同roy 音樂擂台個畫面就好想笑

其實可以一組，同埋大家成年人拍微電影都有拖手個d 都唔知玩game 做咩咁樣

Arm channel好似岩28+要面對現實嘅人睇
但小薯茄係15+就岩睇
但28+都會照睇
多左班觀眾

哇ching咁撚識食
山東婆都岩?

(I mean melody)

Armchannel幕後唔計蝦叔差過小薯茄好多
靜音諗橋抄runningman
仲要d規則on9又唔公平

變左圍爐

因為小薯茄好睇囉

程人富真係百年一遇奇才

阿j咪就係代表大部分連登仔

度橋同定位小薯茄贏哂

陳麗柔同許靜音真係兩大毒瘤
阿gi jackie ban姐正常好多
不過前兩個都同armchannel擦唔出火花

Vectra on9 玩game可以放棄唔知拍嚟做咩
個game又on9 根本靠人多就贏仲要分4v2
好似每個人都唔太想拍

好尷尬睇左幾分鐘就頂唔順熄左
兩個都咁尷尬
加埋仲尷尬

啱channel拍返飛鵝山個啲微電影吸返啲觀眾返尼先啦
每日7點 記得睇片真係唔係間間公司都有能力做到😐

arm channel最高質係旅行片,無得去旅行係對目標有影響
不過佢有出有關特別主題,講劏房,av主題同足球
只不過人手緊張,出片有限

床應該會得罪嗮成個arm channel既人

cover 日文歌

Arm channel需要新血
班人好老 無咩創意

小薯茄成個格都似畀𡃁仔睇
廿幾歲人仲睇 畀人知道實好尷尬

我老母都睇 有咩問題

覺得arm啲片好似懶係搞笑
懶搞笑唔緊要，啲人笑得好似好尷咁
講嘢又唔係好自然咁
利申 淨係睇過兩三條

Vincent有料比人迫走
想講許靜音諗橋真係垃圾到極致

近年arm channel啲片越黎越唔好睇
人地pomato就掉轉 日日都進步緊

感覺上係arm channel冇左自己方向
有時㩒入去睇都係純粹想撐自己人

無咩急才
講野有d差
不過做戲都算幾好
估唔到佢原來性格同蝦叔似

小薯茄藍底？？

arm channel出得太密
寧願佢兩三日先出一條 可以高汁d

操完之後創作總監成日借d意除衫

原來佢91年
以為9596咁上下

Arm我覺得成班入面，感覺得蝦叔最認真，玩game大家都唔夠投入，好無感覺，好似唔肯解放自己咁
Live真係比較悶同埋收音問題真係咁耐都搞唔掂，係一個極度大嘅問題，片嘅質素真係下降咗，主因我覺得係成班人好似好格硬咗，無個種好似一齊拍緊片嘅感覺

至於小薯，睇咗新channel個條距離製作片，會睇得出佢地真係有心機同埋每個角色之間嘅緊密關係，a令b嘅角色昇華，b令c升昇華咁樣，片嘅質素都好好，因為好輕鬆，有時又有暗喻係入面，角色定位又鮮明又有特色
Btw，我仲係覺得麗英未完全融入到小薯入面（主觀感受）唔知點講好

啲game度到又唔公平
其實唔公平都唔係最重點，好睇都得
但係執行得唔好，好亂
好多時玩完都睇唔到重點

高質
不過題材唔夠豐富
都係諷刺時弊
可以再涉獵多d唔同方面

兩個都唔好睇 woo

係
最新果集問答
除左內容、D互動都幾好睇

same 佢哋啲題材幾得意 問答比賽好撚好笑
反而啱channel 唔知係咪個氣氛問題 我會覺得尷

本身女黎講都係最中意睇柔柔 但後尾佢比呆打 公司又唔出聲 明明可以有片證明 結果比網民當花生咁食 邊個錯咪講邊個囉 amrchannel一於懶理

咁樣嘅channel我第二日即係unsubscribe咗

程人富都30啦
阿J都唔細
春冰後生d 96年
計落都唔係差好遠

快d黎armubuy買野la

其實我覺得佢地單飛節目其實好睇, 例如西斐 jackie ahgi d單飛片
唔知係咪現時幕前開始滑啞 / 迷失啦, 佢地聚埋一齊拍嘅綜藝真係悶
拍出黎變左為拍而拍, 亦好得過且過咁
建議啱channel可以考慮唔好拍現有嘅綜藝 佢地嘅綜藝一直都唔好睇
原因好簡單 懲罰hea, 間接導致玩都玩得hea
有時睇完會心諗: 吓? 懲罰左拿? 你不如打一下手板算啦
如果真係要拍綜藝 可以嘗試下唔好一班人大亂鬥 / 不公平分隊
佢地拍綜藝, 真係當緊自己玩遊戲咁, 而唔係拍一條遊戲片比觀眾睇, 呢個係導演嘅功力問題
遊戲唔吸引, 呢個就編劇諗遊戲嘅功力問題
做唔好呢兩樣野, 不如唔好拍綜藝, 拍番其他擅長嘅野好過啦
同埋一星期開幾日live, 不如轉做剪輯完加後製擺條精華版30-40分鐘嘅仲好啦, 講真有d effect / 字幕, 觀眾睇得舒服好多
好過你飲酒成日都may may / 養金魚 / 唔找數啦
微辣飲酒飲到劏都照拍, 不過唔會係拍live囉, 反而會好睇d

雞都有打手

小薯茄過大海同馬介休挽Game已經贏咗1條街啦

同埋想講返
一個係4週年live一個係個個星期都有
有一集live arm channel米媽飲酒都上到二千幾
自己覺得arm channel d短片唔好睇 好一般（劇情戲劇性個方面）有啲悶但啲live幾好笑可能以前睇開
但啲遊戲真係好多bugs我指靜音個啲

小薯茄都會追除左發達大計，都好睇，啲問答比賽同冰戲富好睇，希望佢地會繼續做落去，原來已經4年

最on9係jackie玩番大家果次
之前玩一大輪game係無用
關鍵係最尾猜包剪揼
邊個猜贏就贏到隻game

arm channel D人拍片好似唔太熟咁
同埋D gag講黎講去都係果D
小薯茄就玩得放 睇完會諗起讀書果陣咁玩

程人富阿j高拎果d都係果個range

訓醒未?

arm channel 啲女正咁多

吸你老母晴

arm channel 有ar gi 小薯茄有呀冰 都唔知睇邊邊好啦

我睇麗英...係咪我有問題

睇到jacky都玩到好老尷

啲個二五仔識別物放入褲袋鬼睇到咩
透視眼咩

Armchannel問題係幕後無咩好橋
都可能同每日要出片有關
日日出片就日日行貨
幕前玩game唔夠放
馬介休龍哥rico黑gap華浚果班癲d會好睇d
懲罰又無咩好睇

armchannel真係岩拍微電影多D
平時果d小製作/遊戲game真係...

相反小薯茄既funny video就好睇好多

阿冰近排好似劣化左咁

有冇人覺得ar gi成日都好似格格不入
無啦啦hang機 同所有人都好脫離

的確係有少少 之前明明好撚正

個個都為贏而玩咁
無個諗節目效果

不得不承認，我童先好似係劣化咗
好似吹漲咗好多咁

我愛童童

明明仲咁後生
近排搞咩黎

佢同jackie都係咁
不過佢脫離但有時講野派膠都幾好笑

arm channel既微電影真係高水準既
而其他片我就鍾意睇蝦叔既一日拍拖系列/米媽主演既AV系列
其他遊戲game...乜野25仔真係無聊到 睇過少少已經唔再睇

童童反而覺得靚左
不過純屬個人感覺

呢個真，最新果集冰戲富唔係程人富應該好悶
阿冰玩game角度出發，程人富就係搞笑角度出發換mon，偷綠茶呢啲擺明會發現既佢為左好笑都照做
不過呢個都係小薯茄有火花既地方
如果兩個搞笑就變左鳩片，兩個認真又變左悶片

明明arm d囡唔錯，幾鐘意米媽
但啲片真係幾悶

玩遊戲唔係問題

但真係要諗過有冇火花 set一D 梗出黎

你疾我 我疾你之餘 觀眾係有共嗚ge 你估D人成班人玩game係鳩玩唔理效果個D咩 你玩遊戲係玩比觀眾睇 如果觀眾睇到你冇火花又老尷 唔玩好過玩

同埋咁多live真係好多鳩餘

係咪得我覺得微辣風格愈來愈似TVB

程人富其實算好識玩
幾有節目效果
阿冰如果扮到發現唔到會好笑d
當然演技要夠真

大家講起團體嘅youtuber都係離不開小薯茄，Arm Channel，但大家又有冇諗過其實香港仲有好多高質嘅少眾團體youtuber?
【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

-

兩間野好似係隔離，點解唔攪下crossover

可惜馬介休自從3條囡走左之後，view數跌左好多

米媽係唔係散左?

澳狗

做live一定要好似以前咁， 蝦條 + 肥仔 搵一個嘉賓上去9up 先好睇， 一星期一個主題就夠，以前每個星期都幾期待。

btw, 啱channel無左蝦條我諗即刻收得皮。

蝦條呀蝦條，快d出9影/約會系列啦

換mon果度真係笑撚死
同埋每集冰戲富既片頭都好比心機拍睇得出依個系列唔係就咁鳩玩一集就當出貨

我諗應該係

蝦叔阿j
蝦叔麗英
阿j雞柔
幾時到吳冰程人富童童

係
好似條仔偷食

成個系列睇左三次

話小薯D女正果班人係咪China Joe黎? 兩條女都好似中一D未發育細路咁 戀童咩屌

睇女睇澳狗啦 馬介休飛夢微辣 邊個channel D女唔好J過港女?

j係做俾人恥笑嘅,程人富係做搞笑嘅

個個定位唔同

arm channel成日出d片都好垃圾喎

寧願live少d
你有時間剪live精華
先吸引多d人睇live
仲有而家live d 器材仲有無出事

麗英加盟真係一個做得超啱嘅決定
識音樂，搞笑，會做下把位
春冰同童童永遠都係做上把強勢角色，剛好補左個空缺

馬介休d女走哂啦

Pomato 好似創意多少少。
兩個CHANNEL 都有SUB，但youtube 有時會㩒落去Pomato 睇下多D

sor J開一哥華浚

事實係雞柔為左提早解約出去開瑜伽學校將情侶拉扯誇大做打
搵埋條新仔去網絡公審人格謀殺阿roy，報埋狗睇埋cctv都咬唔入阿roy，然後扮無發生同條mk仔深潛扮無事發生過

啱channel 啲片真係唔好睇...黃都係咁話

而家好少見waiting

其實啱channel拍番啲認真嘅微電影已經救得番
只係一來而家疫情根本無地方可以比你除晒口罩咁拍
二來編劇嘅人才真係少左
啱channel本身啲場面調度同鏡頭運用係喺而家嘅YouTube channel都少見
小薯茄真心講，最好睇其實係冰戲富，主要原因係程人富做得好放而帶到冰都可以一齊放膽去做
吾識問答比賽第二季個賽制係有問題，下下去到第三回合就一追追成五六十分，咁前面果啲時間有咩意思，好似特登比阿冰贏咁，同埋再做落去都會開始悶，差唔多要轉型
但都係同一個問題，而家疫情邊有機會比佢地出去拍片
係侷限左好多嘢
本身兩個channel定位都唔同，但所有嘢都因為武廢而令到好似拍埋差唔多嘢
希望佢地可以捱到過去啦

邊到有講?

程人富果條幾分鐘淨係睇佢笑既片都兩萬view
利申果日特登睇首播睇完心諗做乜9

我喜歡肥仔拍旅行片.去澳洲,歐洲同烏克蘭

依家馬介休D片好垃圾
無火花無創意

問答比賽幾好wor
其實都係睇問題嘅質素
好似whizoo咁就好好睇
同埋問答比賽咁高view你就叫人轉型
唔好玩啦

好正

講嚟聽下佢引發咩思考，我對佢哋印象麻麻，唔想睇

唔記得邊個連登舊post

係呀係呀你好成熟呀屌你老母

佢幾個都唔係真肥

me too, 八十後都係鐘意睇小薯茄多d，因為佢地真係知道自己係表演者，而且好repsect 個節目，遊戲同觀眾。

講工作上既成熟，覺得小薯茄團隊專業好多。

小薯茄幕後真係好有料同高質

真心 依2個本地channel都算我最鍾意既channel
但片既質素真係一時好一時差
最大問題係好多時重覆又重覆 就好易悶

對比台灣YouTuber..人地既題材真係多好多
都唔知係地方問題定點喇

飛夢最近followers 同view數升得快左好多

有時唔需要d 咩複雜既大製作，簡簡單單就好似之前小薯茄個home office party game, 已經做到好好笑好有效果。 相反Arm channel d 綜藝真係有d偏悶

同埋小薯茄個年齡層俾我想像中闊好多
之前入左佢地Facebook個蕃茄薯仔湯個group,
發覺入面除左有好多所謂既小學雞之外，原來都有好多結哂婚有埋仔女既中年人。
同埋每次live 同首播，次次都有人$500,$1000 咁課落去。

冇辦法啦 佢唔請打手點維持到人氣

希望阿冰係office可以唔著襪，好鍾意睇佢腳趾

其實飛夢最近先多左sell波
不過可能因為咁宜幾個月多左好多view
但麗珍堅係正嘅

好多人成家電視一齊睇小薯茄
老少咸宜

夢乃

arm channel近期d短片都唔太吸引
live game冇睇開
一直覺得直播玩遊戲太花時間 唔夠一段短片game咁精彩
而且班人既關係仲好似愈黎愈複雜
btw最中意睇蝦叔 尼泊爾/約會

小薯茄成班人既感覺friend好多
幕前幕後都有火花
高ling lead game lead得幾好
富哥夠搞笑
阿冰童童就唔洗多講
呀J默默耕耘
連問答遊戲都好好睇 睇得出佢地有心機搞好個節目
每條片都睇得開心

我覺得小薯茄反而易d 同人有共嗚wo
佢地d 問答比賽好多都講返以前香港d 野。
就好似以前手機send 短信比人要限係70個字入面。點樣係有限嘅字數入面溝女。
哩d 睇完回憶返都好有共嗚。
Arm channel 一開始講d 夢想吖，人生吖，綠帽吖。哩d係好有共嗚，但次次都哩d 真係會唔想睇
同埋其實玩d 綜藝game 最緊要就係簡單，唔複雜。諗game 個導演真係以為自己拍緊running man? 記得以前arm channel 佢地就咁玩個七級豬其實已經幾好笑。
差唔多已經成年無睇過岩channel, 宜家小薯茄睇多左好多，愈做愈好。

兩邊都有睇
大家題材有啲唔同
我覺得armchannel啲片講政治無咩問題
基本想唔多channel有咁直接去做劇
不過普遍香港觀眾睇youtube都係想hea，所以受眾未必咁多
有時的每日一片硬係有種差咁啲嘢咁

不過我都會支持
加油
希望早日再有突破

早2年armchannel除左微電影 遊戲片 仲有幾個系列片拎得出手 燶味 放一天假 收工去邊 願望之類 到而家隨口都up到出黎

相反近半年除左西斐av系列我真係up唔出有d咩

見過鬼怕黑

小薯茄 5個幕前好有親切感，好似見到舊同學咁

其實80後睇啱channel，會覺得不如自己同班fd飲下野吹下水開心d佢地越來越有d MK自high feel.

因為大家都鍾意麗英

睇小薯茄覺得尷 係咪代表我老了

不過ig成日有update

日日都j佢channel啲歌
真心好好聽

希望麗英見到我個comment

馬介休啲片真係悶左好多
同埋啲女換哂都唔吸引
不過係黃都支持下咁

片頭D低成本星爺片段都拍得好認真

Atm channel D live 每次都一定d 聲 畫有問題

Arm

兩邊都有subscribe 我認同armchannel呢排係低質左 但都傾向睇arm多過小薯茄 小薯茄感覺上太益智
純粹個人感覺

少咗嗰種最殺食嘅可愛

不過都理解唔可能成世行可愛食老本嘅

試下將米馬同蝦叔代入冰戲富 成件事就變咗變態不是好笑

留明

唔明點解可以瘋狂冇聲 一係勁大echo

麗英我諗好多人都覺得唔係靚女，但係唔知點解個樣又好討好人，又有喜感
作為觀眾，分分鐘好睇過另外個兩個

d遊戲比之前差好多 好無聊skip住睇

遙控拍車都幾好笑

直接用iphone live 可能仲好

早前睇佢Story佢都仲係學緊瑜珈
點解會覺得自己有料教人

Arm channel 最近啲片係冇以前咁吸引
不過自肥，呆，柔，同本身好似加入緊嘅miss pun都冇再喺啱channel出現
啲人出出入入係難搞啲
貴圈亂到出咗事呢個真係好認同
可能喺佢哋心入面點都有芥蒂
唔解決好難拍得返高水準嘅片
相處夠真自然會好睇

酒店耍盲雞都正

話說睇番啲片先知jackie以前係captv

如果 pomato 冇阿冰，你地仲會唔會睇？

掟鏢個玩法好ON9
唔好睇之餘
鄧出題嗰個辛苦
10分準備一堆問題
20分又要準備一堆
30 40 50 又各自一堆
仲要肯定用唔哂
俾心機度既問題 / 有時會想帶埋D笑位出黎
點知冇人揀嗰個分數

出題目量多左質素一定會低左

Armchannel啲片其實有啲悶同低質 不過係黃所以照撐
小薯茄搵到定位 溫馨搞笑 會吸引到人睇

結論：兩個都撐

以前靚到

吓 覺得大軍啲片唔吸引多數skip咗都冇所謂
我睇小薯茄係因為人富童童同麗英仲有表弟

放一天假首歌好洗腦

本身班女都面和心不和啦，之前20萬Q&A 講野勁有骨，鳩到咁 youtube 都出到街

老實講小薯茄啲content好睇啲
而且人物比較討好程人富同J哥好好笑

可能玩完1季又會轉玩法，佢地幾肯接受意見

相處夠真呀
有條片呀ban要argi同jackie拍條片

之後度好哂諗好哂場景鏡頭
要拍嗰陣個呀ban話自己好忙唔讓得嗰下幾西女人

會 佢係個樣吸睛但演出唔吸view其他演員好好多

反而阿J定位係咩？

我都覺得呀j幾好
見得出佢嘅努力

j女日記 j英叻Lab都好好睇
雖然j女日記有啲尷
但係睇得出呀j放左幾多心機落去拍片

j英叻Lab 做啲一啲平時我地想試 但唔會去試嘅實驗
個系列咁快完 都有啲sad

同埋我都幾中意佢條vlog

知識型路線
可惜view數唔高

米媽個AV系列好cheap, J唔落

下巴位
被恥笑嘅人

唔洗 呢個其實好緊要

佢都幾幾靚仔喇，陽光男+身型唔差，點解仲係A0

無程人富就應該唔睇

希望佢唔好比雞油污染到啦
Ig都見佢同雞油幾fd咁

陳麗柔單單打打暗串jackie

把口講野唔叻

陳麗柔其實仲係唔係 armchannel ? 幾個月冇見佢拍片了

琴晚麗英個笑話 就算LAG住都明佢講乜
笑到碌係到 好撚MEAN

係幾反感佢成日有意無意想突個頭出黎做幕前

😂師兄係火星返尼?

可能我都miss咗呢條片
明西好過暗西吖

Whizoo la

俾你得閒睇

做咩Jackie 咁C9 look ？幾年前好 gfable 喎

我都頂唔順

法國麗英愈黎愈靚/順眼

如果只講樣
普通樣唔靚仔，又唔高
講嘢聲線又有種柒柒哋嘅感覺

好似講緊自己咁

連登仔點睇whizoo?
感覺佢地都係多瓣數 同armchannel定位差唔多 但佢地好睇好多

佢唔高咩？都有 17x 啦

係，幾順眼，好鐘意睇佢 music cover

拍game出黎做幕前有咩問題
佢又帶到氣氛 又唔會dead air

在職人士表示，
放工睇小薯茄可以relax 下

166

睇唔出喎，可能本身佢大隻，佢仲好似高過程人富，咁程人富咪 160 ？

啱channel啲live悶到抽筋，搵鬼睇咩

最尷尬係佢
表演唔啱佢

以前覺得阿J真係乜都唔係
但了解多左佢d背景同過去之後 都幾尊敬佢

琴日4周年live佢個段演講 真心睇得出佢真係好好人 好care人

兩個channels都有睇，可能我年紀大(30+)，所以睇pomato嘅片有時真係有啲代溝，不過最近睇佢哋啲常識問答比賽，好似星爺電影、倉頡輸入法嗰啲，就多返啲投入感覺。佢哋幕前幾個感覺好close，玩得放又唔介意被醜化，純粹想睇片開心下嘅會比較受落，三個女仔我反而最鍾意麗英，可塑性真係好高，又可以玩埋音樂類型嘅片

armchannel真係微電影先係殺著，愛情、工作、人生追求嗰類題材最啱2X - 3X歲嘅打工仔睇易有共鳴，不過最近真係少咗微電影，其實最近期套他突然走進我的人生其實都唔錯，但就冇食住個勢再去拍多啲，可能都真係受第三波影響

平時D live真係唔太吸引，講波就得肥仔講但又始終有種外行人感覺，Ah Gi根本係純粹俾下反應，真係想聽波經嘅又唔會特別想睇佢哋，星期三玩Game飲酒間唔中都幾好笑，不過撞著啲game唔吸引時其實好難投入，星期五問答樓上都有講用live形式做真係有啲拖長感覺，剪完出片其實可能效果會更好。

其實armchannel真係要諗下新題材，依家幕後呢班明顯唔夠創意或者因為要追出片量而令質素下降，資源唔夠嘅情況下真係寧願佢哋出少啲片，集中做返微電影，再配返幾個系列已經夠，好似蝦叔拍拖9影、幾個幕前試多啲唔同組合食下特式嘢做下任務、或者做下愛情信箱、街訪，再加埋星期五Live吹水，咁樣一個禮拜一條微電影、兩三條系列片，一個live已經夠，做返好質素先

晨早唔係度啦

撳錯負皮sor

程人富高過佢喎
應該都係170-175咁上下
其實佢哋全部演員都矮所以睇落唔覺

又冇咁誇係微辣加蔥 馬介休龍哥個個定位囉

Jackie個樣好細個啦

每個人身邊都有一個程人富
60億人有30億個程人富

YES, 超悶
食野叫外賣都算, 大家都知有病既問題
但係最近果條出去食 悶撚到

GAME片我覺得以前D小製作 + 細既真係GAME先好睇
第2季好似玩到好大, 但係好撚悶
你叫得人COSPLAY 起碼都比特別能力佢地
等佢地PLAYER之間見到面會用能力停佢時間之類
依家悶撚到...

我情願佢拍番STUDIO D GAME片

一句講曬 Ar Gi定春冰

屌 形容得好貼切

其實佢哋講過點解未開會員制
因為諗唔到可以比到d咩會員睇得出佢哋幾有良心

睇完真係笑唔出呢個post係咪佢哋公司開

加油啊肥仔蝦叔

勁鍾意麗英

講真無咩必要比較兩個channel
唔同定位
不過我真心鍾意小薯茄好中學同學feel

啱清爐啲片純粹賣弄女色 唔好睇

蝦叔真係靈魂人物
其實佢自己單拖出嚟可能仲成功
幾鍾意睇佢同肥仔/ 阿J 食住嘢傾計嗰兩條片

Arm Channel 既 Live 係敗筆

咁大間公司，聲音問題竟然可以由開始一日一live 到今時今日都係咁

唔識可能會體諒
但識既真係會燥底

依啲唔係技術問題，係有無擺個心去提升觀眾體驗既問題

大公司嚟㗎咩？

好睇還好睇
兩邊一日到黑都係bb呀bb
好煩

我反而覺得armchannel既大家唔知係唔係view/subscribe 多左，定公司氣氛真係唔同左
佢地愈來愈多偶像包袱
比以前佢地冇咁放
睇得又冇以前咁好玩開心

利申：睇短劇唔睇live

Arm Channel直播咗咁耐
成日都有問題 間唔時又冇聲 又delay
Btw 平時唔係直播果時 啲片都還好
係平時習慣係閒日 出果啲直播片啲題材幾悶

如果講片嘅內容
Arm Channel同小薯茄都會拍啲 問答比賽嘅片
但小薯茄又真係好睇好多

同埋有時覺得Arm Channel 啲人關係好似唔係幾好咁
有時大家講野好似會過咗火同好有骨咁

反而小薯茄佢地好似幾fd咁 睇落舒服啲

冰戲富馬拉松真係
睇佢哋react返自己都好好睇

冇問題，因為麗英係有料嘅(其他四個都係)

英已經比1年前好左好多睇下1年前d vlog完全係唔熟扮熟
始終其他人都係一齊捱過4年4周年問答麗英完全冇得發揮
佢中途加入已經算係咁起碼令pomato多左好多玩法

都叫做大office 丫
睇平時啲片就知有器材有人手

但live 既問題絕對係污點

我係肥仔的話，第一日無聲唔緊要
第二日咪試清楚先出街

點知一年過去，無聲，大細聲，爛聲乜都齊
仲點會日日坐定定等你live?

真
佢個樣有種7味 7下7下咁
不過一個做戲既團隊, 一定要有一個依D人
不過聽佢同蝦叔吹水係有文有路

反映肥仔做事唔認真
所以岩青沒落好合理

Armchannel 出片太濫，失去了動力

又冇左柔柔同阿呆

得有阿gi jacky 蝦叔 同肥仔啲片有興趣

靠阿班女
內容一般 無女真係無人睇

其實我反而幾中意呀呆既歌同佢地拍既微電影
但網購真係不了

真係有認真諗

果個玩下架姐
睇住蝦叔唔夠膽掂到米媽 又要繼續做落去真係好好笑

同意

其實由頭到尾都覺得童童自己唔係想扮可愛，係觀眾覺得佢得意啫

我呢d叔叔成日覺得佢係一個想扮大人既小朋友

我好憎佢呀
佢份人好假咁
做老闆就唔知, 但肯定唔岩做演員

千惠子 生完b 都淡出
靠阿GI 同 米老母

睇小薯茄 主要睇程仁富 覺得佢真係幾搞笑

真 啲規則鳩撚到 完全無度過咁
唔記得邊條片 玩完同無玩一樣 好似自始之後佢出新片都無興趣撳入去

千惠生咗咩原來太耐無睇都唔知添

千惠子出片講下自己生完嘅生活分分鐘可以拉返起成間公司😈

1年黎講已經融入得好好
見個個都好錫住麗英咁

小薯茄都悶左好多
係得冰戲富入得下口

睇arm channel 都係睇蝦叔米媽果堆元祖 約會系列同麻甩系列都勁高質 後期多左人反而冇左初心
btw 係armubuy買左連豬

arm channel無咗蝦條哥約會系列同星期五麻甩青佬之後我都好少睇,係見到kate姐就一定追

咁你要求嘅笑點都定得幾高

Agger

過去式啦
蝦叔都拍緊拖 多左顧忌

armchannel有時有啲悶

真心，唔明點解香港youtube channel分得咁開 好似台灣咁多啲crossover咪幾好
吸吓人哋嘅觀眾 觀眾又有新鮮感 winwin

其實小薯茄/armchannel 都開始微辣化，拍左多 game 片 / live ，因為成本低 feedback 多，又有會員 superchat

我淨係睇大軍多
阿J果D真係提唔起勁睇,D片好老尷..
都係做返幕後算啦

新果套發夢瀨尿版inception 好搞笑

痴得埋咪變左屎家軍

幾中point
反而童童有時講嘢仲好笑 咩食煙壞過凱婷個d都係童童講先
富哥唔洗講啦 佢搭邊個都有火花 單獨拍片又得
台柱黎

冰2個系列搭住富哥同童童2個最好笑嘅人

佢雖然唔靚，但個樣好順眼

有睇小薯茄 無睇啱channel
小薯茄d片睇完係幾開心 出片唔算慢 又唔算太多 令人有種期待既感覺

阿j應該算係小薯茄入邊， 相對無咁受歡迎既幕前 ，但係我覺得佢其實underrated左。 份人都有幽默感， 只係比起程人富既幽默相對弱d。又睇得出佢份人對自己有要求， 會默默進步。之前佢做第一季地理問答主持，睇得出佢真係做得好好，有知識性之餘又帶到觀眾歡樂。可能佢成日做下把位既原因令到佢無咁受歡迎但其實佢真係唔差，個樣又唔錯，值得更多既支持。

不過佢d雪櫃冷笑話真係完全唔好笑，睇到好尷尬。唔知係咪得我一個咁覺得。可以改善下。

同埋佢地既廣告片真係幾高質，有時明知佢係拍廣告，但都會照入去睇，唔會悶又有少少劇情。之前套smartone廣告既微電影真係世界級。無諗過廣告都可以咁好睇。希望佢地接多d廣告。

仲有就係近來既partner系列片好似無乜，得返冰戲富同埋煮野食。發達大計同埋J英叻lab明明都好好睇，但唔知點解咁快完左，又唔出其他新系列片。想睇下多d唔同partner既火花。同埋唔知點解覺得麗英新加入，但都無乜大既戲份咁，參與率唔算高，有d可惜。

希望小薯茄既人可以睇到啦

睇IG一幅同自己女朋友相都冇 真係要做到咁咩

Arm channel定位係微電影（就算得情情塔塔都好），依家唔搞係咁抄人怕綜藝⋯

佢把聲好撚煩

講到微辣發明咁

阿冰認真魔人

可能arm channel D 人年紀大D
睇佢地D live硬係覺得佢地唔會玩得太放
睇睇下會覺得尷尬同悶

麗英澄清咗啦其實都係嗰一集啫

佢個人有內涵嘅
但把口唔得
可能諗到好笑嘅野 但做出嚟唔係個回事

講事實啫 ，拍短片又要出車又要 book 場

唔好鳩

幾有睇頭 拍返個老母vlog
不過認為係肥仔唔想佢出鏡多d

等疫情差唔多完 Arm channel拍返d飲食vlog都好 之前肥仔都拍過 依加仲可以介紹下黃店

依加armchannel 最好睇都係肥仔夾ah gi既一期一動 平時出個d短片感覺上無咩意思 好似係為拍而拍咁

同埋ah gi夾Jackie 都幾好笑 睇佢2個介紹應該幾好

其實童童真係做得好好
好多時綜藝環節佢都會爆到啲嘢出嚟好好笑
演技又好

佢同程人富拍準備要Long d嗰集好戲到呢

吓，一期一動都叫好睇

Pomato 感覺到係個大家庭 5個演員互補又各有定位 越做越有 睇好佢地

肥仔介紹完唔講鋪頭名
都唔知睇黎有咩用
Ahgi 同jackie拍多d睇下有無火花仲好
上次佢地度橋拍片都幾好

唉蝦條哥約會系列我集集都有睇
星期五麻甩青佬又係(除咗點點個集)
睇蝦條哥肥仔同嘉賓尻up幾好睇

因為 ar gi 同jacky 真係frd嚟
拍出嚟效果一定會好過同同事拍

阿gi同米露迪真係好撚正
之前用腳玩遊戲d片睇到我

雪櫃冷笑話唔係就係要尷尬咩

Smartone個套真係勁
睇埋佢哋日常d片
就發現佢哋幕後d人真係好撚有料 又好笑由其是阿齊高ling

阿齊真心勁

armchannel 除咗佢d 劇之外其他都好一般
同埋除咗蝦叔之外其他人都好生硬個人覺得
個人已經冇睇好耐
小薯茄就乜都有d 樣樣都易入口
整體自然少少 有賣廣告都會睇埋落去

睇佢smartone個廣告最尾個集場喊戲，
業餘黎講真係做得好好

啱channel D live 好似資源錯配，星期一講波，Ai gi 坐落去做花瓶，連以前球彩台班女9 up 都做唔到，星期三玩game, 放Jackie 落去蝦叔米媽度唔夾，星期五吹水，三個都唔係吹水既人係度吹水。如果星期一係肥仔配B19，星期三搵一個做host再全公司輪流做，星期五蝦叔米媽再輪流請嘉賓，感覺上會好D

程人富 麗英 童童 堅係吸引到觀眾

簽到佢真係有眼光

後製勁屈
d調色 鏡頭運用 effect全部都超勁
手工藝又勁

我30頭都係鍾意睇POMATO多D

其實大家都知佢同BLUE拍

佢地D片都係返工FEEL

其實真係要SHOW 多D波先掂

有又料 又玩得 講野又好笑 又有觀眾緣

要keep住一日一片，可能條片quality唔夠都要焗出

arm channel d綜藝片好唔掂

認真有芊惠子嗰啲片好好睇 睇啱Channel都係因為佢！

啱channel 其中一條最多view 既片就係佢自認無波

冇波點 show

睇 Pomato 唔知點解有一種感覺，好似以前番學大家一齊圍威喂嗰種青春，會有好多共鳴位。

佢吔唔似打工，係一班人一齊真係做緊自己鐘意做嘅野。

夠輕鬆簡單 睇完又覺得幾好笑 同埋起碼有目的 係鼓勵做運動
佢地拍得太多無無謂謂既片

隻腳夠你挽3日啦🤏🤏

2個女仔最好就係去食野
蝦條哥拍下D片介紹郊區都好

希望有集可以請個嘉賓上去玩佢2個對腳or 比佢地2個用對腳玩

不過呢樣好難keep，channel繼續發展落去
實有人加入有人走，到時可能會唔同哂

我都係咁話
arm channel成日做埋d av 題材拆解，都戇撚鳩，一嚟唔好睇，二黎就算我同老婆一齊睇我都覺得好老尷

請問呢啲片點會吸引到觀眾呢，屋企有人嘅點撚會開呢條片睇呢？

Pomato係吸引好多好睇好多
唔識形容
有一份親切感

pomato d綜藝可以由頭笑到尾
唔係打手

arm channel越拍越悶
拍疏啲仲好

佢每星期兩個live 都係唔想後製咁多啫，比幕後抖陣啦

我覺得live 可以開DJ台咁，撩觀眾入skype吹水，等觀眾lead住你帶話題比你，咁就唔使自己諗topic 淨諗個大圍，例如男女心事台，搵人host 聽男女故事（又食正自己青奴強項），已經好過格硬開live飲酒。

av 系列其實唔差
但唔夠放唔肯露

其實係講緊邊集

Pomato用心製作 同觀眾冇咁大距離感
睇得出佢哋好重視每一個觀眾 當大家都係朋友
尤其是阿J同富哥講個d野真係好感動

1:20:47開始

party game 第一集

呢個真係睇到炆

啲笑話好老土 係青春啊 似中學生睇吓當輕鬆下吓

米媽得腳有得露
你搵miss pun 同你做av系列咩

真人睇落細粒，可能佢本身有啲橫。
話說早幾個月係碼頭撞到佢，帶左口罩下，只係睇到髮形同對眼，當時唔太肯定，所以望多佢幾眼，佢又望到我，係咁對望，有啲尷，可能佢都渴望有人認得。我最近多左睇佢啲片，睇到佢好努力，值得欣賞。

好悶，好似一張墊分開3份各自玩咁
玩到分開晒不如唔好玩

肯露果下正

ah gi屌打喎

咁又mk 左d

飛鵝山果條片正

我覺得講樣ah gi係贏哂兩個channel咁多條女

佢同蝦嗰集麻甩佬好好睇

我覺得內涵都係

我覺得近期嚟算ok好睇了
係大頭close up 獨白同 過到ban姐嗰關呢啲位幾尷

鐘意睇小薯茄同whizoo
主要係因為夠本土
輕鬆睇又舒服

救view 同埋挽留觀眾，咩方法都試下啦。
拍愛情微電影唔mk咩

試完唔得再諗啦，唔想個青奴愈做愈摺

報晒警喎，唔拉呀呆？不如屈埋因為呀呆係藍絲，所以佢打陳麗柔都唔拉

冇程人富你搵人睇啦

女係甜品仔先係主菜啊

最近開咗個ig收生
好似叫blue.yogastudio

麗英個種喜感真係唔係講笑 好正 仲帶咗好多變化比pomato
咁啱比程人富拍教束搵到返黎 真係幾好彩

呀gi 自己單飛啲vlog唔錯

sm系列

順眼
似外國會用的亞洲model
我覺得外國人應該好like這類樣

程人富一個都夠屌打哂armchannel所有人

都唔係嘅
蝦叔同程人富應該算五五波嘅

Arm channel冇蝦叔真係摺得

因為牙冰真係好正

蝦叔拍拖之後 feel到佢淨係敢flirt米媽對argi jackie都係保持距離

Armchannel幕後輸太多
小薯茄幕後幾個都好勁

麗英唔係靚 但係佢真係好搞笑 好得人鍾意

買人頭

佢同roy都俾 arm channel 炒咗？

蝦叔同blue一齊？

咩係between

小薯茄 有一半人入去都係睇呀冰

可能係咁
Viu陳麗柔Tv

一開始睇心諗做咩畫自己...................到Ending 笑撚到仆街

armchannel其實唔需要日日開live 佢地都辛苦啦

終於有人講童童呢幕...... 真係做得好好

我expect好笑既笑話
尷尬既唔洗睇小薯茄啦 同埋尷尬既睇完都係得尷尬 唔會有咁多人share like comment
相反 好笑既可以更大迴響

有次睇啱channel ah gi 講5個meme由來
5個有兩三個都唔識，已經唔想再睇落去
可能我真係識唔夠多，但都反映取材唔夠大路

就算Ah gi打手都覺得悶
小薯茄睇完笑到尾開心好多

樣既問題 ,唔係你黃就迫住睇 ,最多禁入去,幫你刷view.

小薯茄多人睇因為佢真係做得唔錯 要女有女,要搞笑角色再人富。

仲有雪櫃冷笑話。。唔講佢地仲有好多食字, 同互相玩對方既項目,

岩tv,來來去去拍埋d感情野,重點果兩條仔真係唔靚仔得黎又唔上鏡,

佢扮D外國kol 兩邊面珠寫「I」同「U」
之後嘟嘴扮心

點屌打蝦條呀？講呢聽吓

被男人打就係雞

除咗讀留言好老尷之外就冇咩缺點

佢地咁黃, 本身都一直支持, 條條片都會睇, 間中都有d佳作, 但e家只會開住黎做其他野,幫佢地賺下view數算, 冇計, d片越黎越悶, 睇都只會J下米媽同ar gi

個人得高質果d片, 都係蝦條哥之前果d系列(拍拖/一個人旅行)

我懷疑有d廿幾歲既巴打誤會咗，其實80後望啱channel 會覺得佢地（特別係班女）好MK

邊條片？

讀留言可以同觀眾互動 我覺得幾正

之前有條片頭整熔岩就知小薯茄剪接後製贏過人幾條街了

佢係女版程人富

好撚憎童童成日係度扮cute用埋d幼稚園口吻黎講野
加上拍埋d低能野根本剩係打小學雞市場
雖然唔係大成本制作姐，但都唔洗咁on9嘛
好多片都好老尷，睇左一年最近忍唔住取消訂閱

我諗限聚令 / 好多鋪頭閂門, 導致好多片而家都拍唔到
希望解禁之後arm channel會做番好d

反而想像唔到小薯茄冇左阿J會點

兩邊都有睇 支持本地創作

米媽淫我係好認同嘅
但係唔好踩低我阿gi

請問係邊條

冰戲富第4集

Ah gi靚過大軍好多

基本上pomato 全部後製都係阿齊整

阿j反而係最無性格果個，好多時個設定仲係阿冰隻兵，又靚靚仔仔放唔低包袱，做程人富果種鳩下鳩下搞笑

佢有拍拖架咩

佢先係最冇包袱嗰個喎
成日做弱智仔
先2日瀬尿都畀佢演埋喇

冇睇過arm

同呀blue

唔知點講就咁對比硬係唔太想撳入去arm啲片

arm channel再唔請返d高質少少嘅人入嚟
真係等收皮，拍咁耐嚟嚟去去都係嗰兩味

真咩

AV系列好無聊，好小學雞，睇到好尶價尬

ARMCHANNEL真係要改革下
唔想睇住黃CHANNEL沒落

唔知arm channel 想做乜，
唯一有睇係蝦叔約會系列

米媽對腳係真係淫
同埋鎖骨都正

阿冰係認真魔人 程人富都成日話佢

應該係因為冇靚仔既關係

你up mud 9
無啦啦話我毒做乜
不過啲負評都回應左你

對腳好撚白滑又長腳形又靚
都叫都有微波啦

有集發達大計要去後樓梯噴油

之後童童9up咗句去後樓梯順便食支煙 笑撚咗

Live 目測世一

Arm channel偏向想似微辣 但微辣d人有特色d

有無人鐘意睇阿J
雖然佢唔係最搞笑個個，又唔係最多人鐘意個個
但feel到佢真係好努力，好愛pomato呢個family
其他成員既生日佢都記得哂，真係一個好好既男仔

成日見到其他人話佢唔掂，鄧佢有啲sad

人地微辣成個製作團隊勁，每個人定位鮮明又玩得
arm channel game片d人玩得唔夠放好似有包袱，劇情d片質素唔穩定又學人搞online shop armubuy太急進

利申：一直有睇開呢幾個channel，arm channel最近係幾悶冇野好睇

我幾中意佢中意佢種笨拙嘅感覺
不過見到佢咁努力都幾感動

運動唔係arm channel強項
放手啦
同kisabb教人做gym一樣咁尷尬

間中有d幾特別
最近就馬體會 玩遙控車 gap叔吹哨

最無聊係食好d 下下因為贊助 有讚無彈

起碼有轉變先

Lateshow都成功
混血肥仔幫個系列又作主題曲又盛
不如認真減肥

同意阿j underrated, 我覺得係阿j易緊張, 無程人富咁收放自如, 好似之前唱歌咁, 所以成日會有尷尬feel, 不過轉個角度睇會突顯佢性格係比較真同老實, 但等得出佢好努力, 默默耕耘

繩縛正 點會j唔落

笑死，你班傻hi其實有冇睇

真
睇blue ig

有比較有傷害

無錯
以前真係有追開arm channel
不過感覺真係變咗

armchannel 好L慘
因為靜音同雞柔可以直接收皮

有冇人有睇馬介休？佢地 game 片幾有創意，之前估AV女優名好好笑

Sor鳩原來記錯左港呢啲

米露迪

小薯茄都係近牌先留意到
發覺佢地入面幾位核心人物, 每個都獨當一面
心中排名
人富>麗英>童童>冰

我唔太同意 無左程人富我諗真係有機會收檔
佢太重要

啱啱睇吓小薯茄啲片 法國真係好勁
居然有同Netflix啲劇做業配 仲搵到張孝全做宣傳 唔知香港仲有無其他channel有做依啲

好想知小薯茄D台前幕後人工有幾高

童童好似肥左同老左好多

仲有cap盾雷爺許賢嗰期
金剛crew都拎唔返以前captv嘅人氣了。

尋日第一次睇arm channel live
個濕九話事啤。。。規則轉完又轉。。

arm channel邊有大波妹肯比你綁
Miss Pun 都唔知收幾貴

啊冰應該最高
主要係多個人廣告

佢有集認真到上咗巴士都幾好笑嘅

好慘
阿j核心人物排名都入唔到

呢個真
成個pomato最正係佢

我麻麻睇佢

各花入各眼

靈魂人物
佢扮回魂夜個妝, 我真係認唔到係佢

可以咁諗

馬介休

我覺得就係一個認真一個搞笑啲火花先出到黎
不過啊冰冇乜偶像包袱係幾正
成日都比人富搞到樣樣衰衰咁都唔介意

佢係樣衰得黎有喜感又唔乞人憎
又識搞氣氛同轉數快
好多片嘅笑點都係佢帶起

到底蝦叔同邊個拍?
真係BLUE?

之前睇佢咩AV模仿系列，米露迪又要拍但又唔投入，成件事好似玩泥沙咁，係咁笑場，睇咗兩三次頂唔順冇再睇

綁kate姐

睇周星星問答佢有句好正, d人係咁話好難, 答案冇得估
佢無啦啦爆
你緊係估唔到啦, 你要睇過套戲先識答嫁嘛, 依家叫你估咩!?

而家叫你答周星馳
唔係叫你估周星馳丫嘛

最後佢同MK佬銀河又話告呀呆，件事最後好似不了了之？

BTW啱CHANNEL新女雞蛋妹幾正，UNWIRE時代已留意佢

Arm channel 試左睇幾次都覺得d片好唔得，係黃先subscribe佢

叫你地like同share
你地又唔like同share

屎家軍係因為多youtube sponsor，又控制派job 排斥圍外同行先黑人憎啫。

啱青奴同小薯茄合作下，例如玩個問答大賽又得，混血肥仔請食飯搵童童、牙冰 吹水又得，小薯茄我諗唔會拒絕吧，有得增加曝光率點都係好事。

雞蛋妹唔會加入啦 科技向
係都入price
不過口齒未夠班

程人富以前個頭真係好樣衰 頂唔順
而家轉左髮型 電左髮 又染左 個樣睇落順眼好多 加埋佢才華 真係無得頂
不過佢D自己youtube channel D like view subscribe數相對較低輸哂比D女 證明觀眾其實都係睇阿冰麗英童童多

乜原來佢係A0

蝦叔搵返阿blue返來客串
返去跪玻璃

Kate姐難啲啦，上面都有話經理人唔想kate姐黃出面。

係都揾whizoo啦

whizoo玩鳩面試者

其實有

佢幾日前個NBA 2k直播backup view數出奇地多
阿冰最近段鳩片都有成10K view

其實有冇fans中意睇佢唱歌live
利申我返工會播佢啲唱歌live黎聽
其實有啲歌唱得幾好

可能2K21新game
同埋佢片尾有講四周年個Live關於咩
但普遍黎講都係D女既點擊率高D

上巴士真係估佢唔到

View數真係差好遠
睇來搵外援都唔係長遠之策

我ig同YouTube 剩係follow咗小薯茄同程人富呢啲搞笑+轉數快演員比起靚女更值得欣賞

阿J果條係放左係arm channel先 再re upload
麗英果條就蝦叔channel only 十萬算係咁啦

班友全部好似中咗輻射咁

rubbish

唔係啩蘭茜加紫昕姐姐混合體咁

阿J臨場反應同轉數可能差左d，但係一有劇本就會演得好好

小薯茄大部分唔搞笑嘅短劇都係搵佢lead

淨係呢條片最尾嗰個表情已經唔係人人做得到啦

有集問答請左梁柏堅上去屈機都幾好睇 主持D準備左ge料都比佢講埋

程人富演情侶戲我覺得唔夾反而阿冰同阿J個樣唔差既會好D

阿j應該係最多拍野經驗個個黎cctvb rthk 仲有好多短片
雖然係做茄喱啡
但佢都出去見識過好多大台拍攝

程人富定左型係做搞笑，一唔係做搞笑角色就會變得有D怪

許靜音：

arm 既live 做左咁耐次次都遲到，一係就d 聲音有問題
以前都有睇，但係完全唔諗住改善，呢排都沒追了。
其實keep 唔到質素真係不如減少出片同live 好過
睇左佢地咁耐唔想睇住佢地死。。。。

拍拖系列真係好撚好睇
睇蝦叔flirt女學下一招半式都好
但等極都冇新片

呢條片真心ok! 相處得好自然

係做得幾好

呢個po九成人都係愛之深責之切，想你發到圍，起碼要維到皮，唔使再蝕住做先

你地無靈感唔緊要，我相信觀眾總會有唔同嘅創意

依家Arm Channel D片越嚟越無聊
小薯茄有揾明星合作，題材都夠新穎
仲有Whizoo都👍🏼

邊到有講蝦叔同blue一齊左？

但佢尷尷尬尬個樣都幾搞笑

依家arm channel 喺live既配搭好無火花
三五既live鳩流流咁，星期5 3個既互動直頭係尷尬，三個人都係唔係好玩得咁/悶蛋/無喜感，節奏都唔係好
星期一對足球無興趣所以就無睇到

出片開live唔準時開咁撚多年都仲可以聲音有問題，你做咗咁多年仲好唔好意思問人聲音有無問題呀，搵條友睇live聽下有你聲自己搞掂啦

片就都仲可以，二五仔超能力對決都仲係有趣味既

反而香港岩岩興youtube個陣多好多, 又見佢地會約出黎一齊打war game
但可能到最後都係多磨擦所以冇哂

之後有好多合作過一兩次都冇左影

搵唔到個洞係邊
男人搵洞係那手D
你試下大力D吉入去?
唔得架, 大力D會流血架
咁你要唔要幫我手?

蝦叔同阿j都叫拍過1條vlog既

阿j 上過armchannel2，3次live

準備得好差，成日Dead Air，可能亦都差個轉數快嘅人Lead住

arm回撚哂塘

其實啲片質素都好參差，有啲睇完都覺得尷尬，或者完全冇中心訊息帶出嚟，而且呢類嘅片愈黎愈多，慢慢啲人就冇咗興趣禁入去。
我一直都好支持 Arm channel，希望肥仔睇到可以諗下計，如果唔係只會做爛自己，每日一片唔係唔得，但質素控制都好重要，如果平衝唔到兩點，係咪應該停一停呢個出片頻率，先改善下個整體質素。

小薯茄啲人入屋好多
男仔女仔都討好

arm channel男演員又好女演員又好都有啲趕客
我自己就頂唔順米露迪把聲

arm channel d live悶到嘔
jackie同蝦叔米媽唔夾

Arm channel有d片為出而出
反而potato冷笑話幾好睇

仲有樣嘢，就係佢地出POST D 圖好撚醜，換過個Designer啦

話說有冇人知小明去左邊
明明搬office都有佢份

我都想知

小薯茄個feel real好多 佢地多生活片 同埋真係好尊重遊戲規則 話做就一定做

諗起蝦叔聞啊gi 隻襪

去左另一個channel，叫明日大娛

阿j係高ling師兄嚟 高ling講過啊j喺bu做戲好所以搵佢入pomato

居然係咁佢都叫一齊打拼pomato 出黎
一走Pomato就彈起得咁快

嚴晨
好掛住佢屌人

不過有時見到果個呀j就唔係好想睇

pomato 啲女 ，我真係唔識得欣賞。

一見到阿J 有份，直頭唔會㩒入去睇，係得程仁富好少少

小薯茄個feel青春D，似成班大學生一齊做project咁

飛夢越嚟越sell波同諷刺時弊，多左人支持佢地
不過佢地幕後要拍好啲繼續努力，如果唔係sell女都捱唔得耐

佢D追女日記係幾warm
不過有時有D媾女野有少少尷尬
唔知係咪太矮 如果唔係點解A0

次次講親armyoubuy呢句我都諗起咗米媽

係因為老表先睇
女都係其次
麗珍

米媽算係好果個喇 反而之前live果d咩問答比賽真係睇到尷 題題都話唔識9撞 睇住芊惠姨carry辛苦哂

緊係on9啦，本身超能力係RM係用係一個商場size 既地方玩追逐戰，咁先可以show 出超能力既特色，但依家變到一間400尺都唔知有冇既地方去玩仲要搭小遊戲咁易抄到韓國綜藝，人地唔洗撈啦好地地一個小遊戲你正正常常玩咪算，係要加 d on9元素落去。又要怕有身體接觸，又要玩有身體接觸既game望下微辣咁大間公司d game都係正常唔會特登加咁既元素落去，同埋人地d 員工咁藝員都未怕有身體接觸定點，你們幾個人連小小接觸都驚玩黎做咩
講真個集睇撚到躁，vectra 放棄得咁快，完全冇體育精神

因為把口真係唔得成日想幽默但冇個種喜感
反而好似依家咁 行下暖男路線 show多d內涵反而仲好

其實呢啲小遊戲係睇演員互動多過個遊戲本身
太複雜冇意思

好似pomato 玩小學雞嘅舊game都可以玩得好出色

小薯茄就算廣告都好有心機拍
後樓梯講鬼故黎sell m巾我真係睇到笑死仲要後製勁認真

其實我覺得係佢地怕傷身，個個星期都咁樣飲，依家我冇再睇live，但之前佢地都有找數。微辣大排擋個個星期都唔同人飲酒，相反arm channel 就次次都係個3個人飲，佢地都唔係18,22啦。我覺得酒game 對佢地黎講要停下先

好鍾意睇冰戲富
Hi 阿冰 富哥知你會mon po

之前有集Vectra 玩得太認真 一野Fing開米露迪 米露迪好似即刻燥咗

啲人成日話jackie靚 其實靚係邊

有，我差唔多日日都睇佢地d 影片，但完全唔明點解會推佢上去位，佢拍親野都好次第一次拍，唔知點算好既感覺。
同埋完全唔明點解會有句"我份人好簡單，有呀gi 就like. "咁咪攪死自己囉，依句說話有第二個意思，睇既人係唔會理條片出黎好唔好睇，唔會理呀gi 拍成點，有佢就會like,鐘意佢地d 影片得番啱channel死忠同呀gi 既fans.佢地一樣會做齊CLS,但慢慢一般觀眾就會流失。因為新觀眾入黎睇呀，去除左覺得佢靚之外就冇了，我睇一條幾分鐘甚至幾十分鐘既片唔會係因為一個靚女而睇，我睇靚女好多地方都有得睇。好簡單arm channel 之前成日屌9大台，大台有都好多靚女咖。點解觀眾唔會睇，係因為佢地d劇本出撚曬事，依家arm channel 就係同一個感覺。（撇除政治因素）

好鍾意佢哋啲片

其實蝦米再教育團呢類幾好睇 可以做調整嘅起點
View同like數都反映咗出嚟
雖然之前me too就一定抵屌㗎啦 但不因人廢言

咁都唔洗極端成咁，一係認真一係放棄

小薯茄輕鬆簡單d 日常d
同埋童童好正
armchannel 愈出愈唔知定位風格係乜

口講到好刺激，但掂都唔敢掂下

真，小遊戲都仲要加咁多複雜元素落去做乜9

睇波嘅睇miko 麗珍，睇敢言嘅就睇老表文道
各取所需

當然我兩樣都睇

如果冇人睇應該唔會唱足幾年

佢依次個idea 都唔差，但又去番起點都係靠蝦米，其他人跟唔上個步伐

之前簽名會果陣問過蝦叔
會唔會出本書講下個旅程
譬如話點樣去由零開始計劃行程
點樣去搵當地嚮導旅館
真心想知

佢唱我的最愛我真心覺得好聽過原唱
成日開返黎聽

混血肥仔第一次減肥瘦左好多喎
本身以前真係好肥
呢幾個本身就唔肥有咩好講

佢地就用呢個態度搞個channel
又要抄人，以為咁就會多人睇
又要抄唔足

走左班舊膽arm channel 真係唔好睇

咁咪諗過條橋囉諗一個岩自己嘅節目
人地微辣大排檔做得好佢又學人玩酒，又做唔足

我份人好簡單呢個態度真係殺死左好多創作
搞到佢地依家夾硬放啲政見落去條片呃反應

小薯茄真係好睇d lor

如果真係睇黃channel, 不如睇毛記仲有營養

好易睇
一開口就9UP冇內容果D人
仲要外觀同身高都唔出眾
A0都好合理

攞個四週年live 同個weekly live 比

係真係令我諗過大學生活 咁鳩咁開心

連chill up都開始高view過啱channel

執L咗去算啦

希望肥仔可以睇到呢個帖啦
討論就討論咗好多啦
不過大家咁多人都係想你長做長有
我記得我一開始subscribe呢個Channel嘅時候
我都成日煲你啲片
不過近呢一年真係越做越遜色
亦都流失咗唔少固定觀眾群
希望你哋盡快可以重整好
重新出發喇

我覺得可能佢地本來就係廣告公司順手拍吓youtube片

小薯茄一出嚟就擺明係要食youtube飯

Btw, 呀blue雖然理論上唔係演員
但係反而我覺得佢更加撐得起個台

真係唔差咩
勁無聊同好老尷

Chill up之前嘅Clothes Up
一樣形象都係怪怪地
但係轉型之後
變咗做chill up之後
成個Channel好似脫胎換骨咁

因為小薯茄高ling、J、冰、程人富仲有另外幾個都係浸大電影師兄弟，細個識落嘅同學永遠都係最friend最有火花

創意都贏哂 冰戲富個d正到

小薯茄啲片嘅搞笑位比較自然

鍾意佢哋嗰種歡樂嘅感覺

arm channel夠有ah gi

冰戲富正

發達 發達 發達大計~
Ching Ping~

我敢肯定阿J就真係可有可無

夢奶今日ig po j圖

腰都有紋身
好多下

阿gi正
米媽都正 但把高音雞仔聲真係扣哂分 仲要擦 好嘈好un耳

冰係bu但唔係同一代阿佢casting入pomato 的

阿J應該係幕後做左好多野
不過幕前真係差d其實我幾中意佢

armchannel d live同綜藝99地...
個個自high

鍾意個D多過童冰

肥仔，你睇依句說話有下幾多正皮。

等我奶甩佢
夢乃ig private咗

真心講句，爛口走左之後就明顯開始差左。

直頭垃圾 都唔知睇咗乜

Arm channel 越睇越悶， 以量代質

熟人only

好想做個10000個熟人

微電影一定係啱青奴拍得好好多
但反而日常短劇係小薯茄略勝一籌

對我泥講啱青奴係比較成熟 無論係製作定係成個青奴比出泥嘅feel；

小薯茄就係比較親切、入屋一啲

不過對我泥講2個都係香港最鐘意嘅青奴

小薯茄訂閱數其實只係多啱Channel 三萬左右，但係D view 數多好多，小薯茄唔少片view數仲多左訂閱人數，但以啱Channel 既規模，應該要進步好多先掂

都係睇波/腳

同意
以前真係追armchannel d 片黎睇
呢家真係無禁入去既衝動
希望可以回復以前咁啦

本身係啱channel多訂閱過pomato
係最近一年先比人反cup
明明19年先100k訂閱 今年已經250k

我都覺
唔知做乜咁

岩青d微電影好膚淺，完全唔好睇

反而好想知點解隔左咁多年佢地都未過到bomba個訂閱

直接比較2個channel最多view嘅微電影

講view數arm channel贏9條街
但我覺得pomato拍認真嘅野比人低估左好多

冰kelly黑雞同程人富中學同學好好感情

bomba 果時獨巿咁滯，又有eminleo帶佢地，接ps大熱game 廣告

11個月前先做100k訂閱

今日已經251k

想當年.......

靜音驅逐良幣

啱channel 嗰啲互動式微電影其實幾好睇，寧願佢地拍多啲好過做live

啱channel 好多片view連1/4訂閱都唔到，live 片更加得一兩萬

冇得咁比
武肺多左人係屋企睇youtuber又食正大軍銀行收你皮條水先多咁多subscriber

反而我係因為教束,之後之訂閱

話時話
其實我覺得如果佢做得返
n年前熊仔頭吹水台嗰種水平
其實我都覺得幾滿意
一個節目唔係是必要整色整水
其實清談節目都可以做得好好睇

頭個3年訂閱數其實真係小得可憐3年產量唔算少都係得100k

依條垃圾channel 抄到有250k算係咁啦

以前靠抄起家

熊仔頭吹水台好吵，收音又成日出問題

所以D人吹奏咩程人富
冇大軍鬼有人留意呢個CHANNEL咩
唔係佢出去拍銀行收你皮一定唔會有咁多新觀眾

兩個channel都一般

其實唔係真係咁關事
銀行出之嗰期pomato都已經180K-190K數
都係講緊6-7個月增加8,90k
增長速度好快
一開始反而係好多pomato fans去睇個MV

不過吸人數最多嘅都應該都關冰事
因為冰戲富係好吸客

小薯茄似幾個細路係到拍 個target market 唔同 可能依家多細路睇youtube

講出重點
成堆00後都放假
緊係多Sub

應該調轉喎
係人富出去拍教束 仲帶埋麗英入黎先開始彈起

當然阿冰都吸到觀眾 但冇你講到咁主要
反而係dear jane識選角 搵阿冰做主角
其實首歌都幾難聽

其實未必

Pomato

Arm channel

男女可以唔洗理

其實今次武漢肺炎真係幫咗某類型嘅youtube channel好多，例如多咗人home office得閒煮幾味，較煮嘢食嘅職人吹水、壞煮越好、馬田呢半年都爆升咗好多subscribes，班後生仔又唔使返學，多咗時間睇片，小薯茄target嘅觀眾後生啲，應該都好受惠於今次疫情

冇錯，根本係調返轉係因為冰多咗人知首歌

正常有幾多人會留意個MV女主角多過首歌丫
會留意到去搵佢出嚟仲要sub埋佢個channel就更少

我之前都睇過呢個分佈
所以佢係玩好多8，90後嘢都好正常
因為好多呢個年齡嘅受眾
包括本人

10個cm最少一半係冰冰冰
唔係搵阿冰做主角起碼少一半view

當然阿冰都吸到好多fans啦
但Dear Jane 最多係一個渠道去令人認識pomato
要留到觀眾去訂閱就真係靠其他成員同其他片

其實你地睇下佢地5個幕前既個人youtube channel既subscribe數view數 大概都估到係邊個吸觀眾
不過呢D野都無乜好鬥 其實無左邊個都唔成事 包括阿J 平時睇開都知阿J幾caring 令到團隊凝聚力多左 同埋佢其實演技都唔差 只係相對無乜太大特點

最多comment 係:
'因為冰而入嚟睇'
即係本身已經係冰fans
點會係因為銀行而令pomato極速增長

只係想帶出係因為poamto全部人都好努力而令個page受歡迎
唔係單靠冰一個人

合作親都係雙贏或雙敗嫁啦

膠都廢事俾
有幾多人係因為阿冰先去睇 Dear Jane，去睇下啲留言啦
我自已就從未睇過佢哋其他mv

ARMCHANNEL 個直播成日好似疾下疾下咁

高ling當年係BU成日撞到佢
由佢地係fb睇 咁就4年 時間真快

同期好多channel其實都各自有班followers
但最好睇都係pomato

pomato啲片仲feel到佢哋係幾有誠意
但armchannel

pomato同馬介休合作係最好睇
兩邊對自己個channel都feel到有投入熱誠
兩邊玩遊戲都投入

我都覺麗英加入幫咗好多
邊個咁撚醒叫咗佢入嚟

小薯茄有程人富係到，拍咩類型既節目佢可以CARRY到好多位置
拍邊個都撞到有火花，加上佢本身個樣望落去就好撚搞笑
ARM CHANNEL真係唔知點解越睇越悶，依家出新片都好少禁入去睇，除左短劇之外。

當你以為飛夢係賣夢乃同麗珍就錯撚晒
最撚好笑一定係伯母
同埋我覺得迪朗拍住飛夢啲片最啱佢

感覺會失去咗個平衡
個個一齊搶鏡做上把場面會好混亂同失控

佢係A0咩？鏡前毒啫 鏡後應該唔係

本身睇開富J冰童4個
雖然睇教束好鍾意麗英 但知道佢加入都有少少擔心 始終驚新人加入會打破本身平衡 估唔到出嚟效果會咁好

應該就係程人富

同埋雖然成日都話阿冰定位係花瓶
但其實佢演技都幾好

睇av計數好撚好笑喎

點解講事實又唔岩聽
都講左唔係dislike or 憎佢地
講左個fact 出黎 個內容真係好中學生同大學生個Level
咁所以咪吸引番個班觀眾 有咩問題

玩玩玩 玩乜九 live

都唔知佢做乜

佢應該真a0d feel呃唔到人
好聽d就暖男 難聽啲就工具人

我識班30幾嘅都睇喎

佢上YouTube 睇財經新聞個d黎

啱channel係得蝦條啲片會翻睇，現在佢自己啲9影/約會系列會放喺佢自己個channel嗰度，佢自己個channel得26k sub, 但係啲獨家片view數都唔少 , 平均都過100k view

J女真係唔得太尷
最記得佢同花姐嗰集
佢好似求完簽唔開心仲要阿花氹返佢
睇到呢道尷到熄咗

利申:支持阿J

佢以前係咪讀男校
可能無乜追女經驗
不過都算係咁 之後果幾集追女好少少 睇得出佢都算幾有心思 雖然都有少少尷 但有進步

完全唔同
龍哥係下把位,李光洙咁
程人富係上把,個個拍住佢都變上把

dear jane MV 好似係扮搞比賽內定

程人富啱入whizoo

有時見到佢IG賣廣告chok晒咁都幾尷尬

最好睇反而係同童童個隻
不過冇入j女日記系列

都有優點既
靜音d 遊戲game 幾有創意
Ban 姐講野幾得體

然後J同富係產房mate

咁你咪睇你想睇果d囉

Whizoo先正

三個入面 我覺得麗英真係比較吸引
雖然佢外表唔靚 唔係岩大眾口味個type
但佢性格開朗 呢下會令人想發掘下佢既內在
同埋睇親啲片會覺得麗英究竟仲有啲咩才能收埋左未拎出黎

暫時就知佢識日文 彈結他 作曲作詞 唱歌 有做mc既口才 同配合外表既自嘲能力
我唔係條條片都睇過哂 可能講漏左啲佢show過出黎既才能

小薯茄加左麗英落去真係一個好好既決定

啱青奴越嚟越低質 冇追了

成個小薯茄得呀j唔掂

成個小薯茄最好演技，最努力嗰個俾你講到得佢唔掂
我反而覺得係小薯茄啲片嘅類型局限咗佢，成日要佢做兵嘅角色，平時最多嘅片種vlog，party game 嗰啲最考臨場反應正正係佢弱項，發揮唔到佢演技依個長處。
好記得佢扮林雪食神個角色同埋party game 扮喪屍都超神似
反而最新系列講煮嘢食可能可以俾佢一展所長，希望大家可以唔好俾佢固有形象局限咗，可以從多啲角度欣賞佢

唔係呀嘛，佢既game 抄返黎好多Idea 都係扮Runningman.邊到有創意，不過之前佢地抄影片都話自己唔算係抄，我唔知佢地覺得d game 係抄定唔抄，但創意就一定冇。Ban 姐講野幾好就真。

有追開arm channel
你哋講到小薯茄好睇咁多咁 我都好好奇點解佢哋view數多咁多

但重新識過一班人又好似有啲無從入手 唔知邊度開始睇起先咁

有冇巴打有同感

我睇啱channel 係因為有蝦叔 無左真係廢事追

可以由冰戲富入手

睇完可以睇Party game系列

係！

好鐘意包包同阿肥，但佢地先得十幾萬sub
唔知點解好少人睇，前幾日又重睇返佢地舊相條片，笑死

樣問題 做電台dj就得

做幕前最緊要個樣有個人特色。

之前佢哋未俾李澤楷解散嘅時候，佢哋嗰個Channel都好多人sub㗎。

微電影
上面就吸睛

Party game第一集唔駛睇，第二集開始啦

又唔好咁講，只係覺得試左好多新方向，但張張刀都唔利，搞到兩頭唔到岸。

依家星期五live好撚尷尬
幾條友語癌咁款
btw條魚仔成個鄉下妹咁好唔掂

真
之前睇見到個主持唔知係咪想溝魚仔
果時睇好似有特權咁 郁啲就比分人
不如直接比佢贏

睇過幾次 悶到已經冇睇

第一集都幾好笑丫

麗英世界第一
小薯茄搵佢真係好正，一拍即合
又有音樂嘅片，又好自然咁帶到歡樂
5個入面佢真係最可愛，皮膚又好

其他都好正啦，阿J瀨尿嗰條片笑到仆街，而家小薯茄多左呢類鳩片，又係拍得好出色

Arm channel 其實真係冇乜定位，感覺為出片而出片，其實西斐/ah gi嗰啲係有d學識，不妨做少少知識片，同埋80路耐力賽/生命之水嗰啲又係笑撚左，不過硬係浪費左個題材咁

我又冇屌你睇佢，咁你睇開當介紹下佢有咩吸引都得掛

拍片嘅話佢係做得幾好
但平時日常片睇返佢真人 成日尷尷尬尬咁好難頂

因為有牙冰

認真 我覺得間唔中一兩條政治時事片係唔錯
我個人非常欣賞
但唔好每條都係囉
我要睇政治時事我唔會係YouTube睇

佢成日間唔時講野好mean好好笑
明明望落去好可愛細路女好乖咁

麗英唔知點解愈睇愈靚女
佢唔好眯起隻眼扮醜其實真心唔差
小薯茄似係成班fd
啱青奴似係成班員工
唔敢身體接觸應該係因為之前又me too
又啊呆同柔柔果單野,搞到啲人怕左
可能小薯茄班人細小小,所以天真啲無太多機心
薯茄似真心鍾意拍片,啱青奴似係想搵錢
特別係混血肥仔,成副檢財樣

仲有,唔知有無人睇chill up
唔多sub同view
但又係個feel係成班fd一齊玩
比較鍾意睇呢啲
啱青奴個feel好商業化
咁我不如睇vivtv

Viutv有柔柔

反差萌

之前睇佢係100K subs Q&A，佢似係D係激動時會亂講野既人

個反差真係好正
次次見到呢啲情景都笑死
佢個樣講完仲要好得戚咁

冇人做下把邊好睇

麗英真心唔差 整體望落幾順眼 有啲氣質 有啲可愛

Ah gi真係好正
好想奶佢對腳

話時話pomato件tee同毛巾都幾撚貴下

Dada很正

可能係我ff too much
總係有啲位覺得童童好似對人富有野咁

你當正常product咁睇就一定唔抵
當貨金支持佢哋，之後回饋嘅禮物咁諗會好啲嘅

無錯 其實每個group都需要一個呢種定位嘅人
雖然喺度嗰陣未必會覺得佢顯眼突出
但一無咗就會發現其實都好重要

童童有仔架喇

都係睇連登先知童童同左阿齊一齊,睇返舊片先發覺kiko結婚影相佢地痂得咁埋,好明顯唔係普通同事關係

買咗

阿j真係唔好笑咩
我覺得係d劇本成日定型左佢做兵姐
佢做d尻下尻下嘅角色好撚正

Pomato既政治片已經好隱晦喇喎
但隱晦得黎又令人一睇就聯想到
好似果條”留意企最前的人”我得閒就會睇返
因為呢條片我勁佩服編劇啊富既實力

童童而家成日著間條衫明顯比啊齊感染左

有冇有興趣好似馬介休咁搞個小薯茄既討論post
不過我驚係連登啲人講嘢會好難聽
唔似蕃茄薯仔湯度咁和諧

扮起小學雞上嚟真係好似

個FACEBOOK GRP講野果D懷疑好多都中學生小學生咁

佢朝早六點morning call果陣個樣仲可愛

依個po爆左po先算啦可能過幾日已經冇人講

小薯茄俾到我代入番以前讀書時代同班fd玩同女仔玩嘅開心回憶，arm channel 之前都有睇下，但係依㗎睇都唔想睇

但係佢果種反差真係好正
個樣咁細個 但成日專登扮大人
又有內涵有深度
識歷史識外語

佢同J哥d歌聲真係

佢跳舞跳到好得意

睇得出童童本身係好成熟既人
但係個樣同身高好似小學未畢業咁

8:22

Btw 5:34人富好撚好笑

係
三個女仔中談吐最好係佢
所以全小薯茄最鐘意睇佢
經常語出驚人

同埋我覺得佢演出都好專業
好識為節目效果配合演出

我覺得係扮醉

乜撚嘢雪櫃冷笑話呢d低質片都拍到60集

唔建議

集中Fb page好啲

但係想講變態嘢FB 講唔到

你鐘意嘅試下水溫先

佢ig 咁多artist comment 嘅

人緣好

香港人好撚無手尾
唔睇就退訂啦

又許廷鏗又周國賢
人緣幾好

阿冰好玩得

憤怒的獨角獸都得 真係好痴線
同埋著住件好爛爛爛爛懶躝衫出街都夠膽死 正到

Del曬d字幕其實都挽好大
收錢個度rewind又係好撚好笑

又畫花哂塊面 以佢顏值黎講真係幾玩得
但係佢D衣著就......

ikea爬上枱都好癲

睇程仁富拍回魂夜嗰條片 呀齊D運鏡穩定到

班新女完全唔掂要靠後製班女出黎
花姐喜劇奇才都放佢走
唔知係咪rico趕佢走, 如果係就檢討下

無哂以前玩好大果D game之後, 完全無吸引力

阿齊真係好撚勁
有mom po就好間條猛料

真係慘，寄貼紙剩係寄三張

原來童童會痾屎

因為Arm Channel唔好睇就係咁簡單

我老婆 最新冰戲富看更正到

好明顯花姐因為錢而走啦，花姐依家啲片全部都係廣告

米媽好大波

寫信嗰班真係小學雞，唔係好識尊重別人，寄貼紙寄3張，親筆簽名要3個

Cls真係好唔識做

識得欣賞J哥富哥個d年紀應該大d
冇咁得閒寫信出風頭

我有一刻諗過寫，但發覺我冇咁多時間、寫字又唔靚同埋成員都會喺谷同fans交流所以就算喇

你幾多歲?真小學雞?

所以咪冇寫囉 就算寫都係叫佢地加油、堅持或者寫下啲心事咁，好老土亦都唔會叫佢地讀出嚟

四週年 VS 玩乜九 live

其實都係FANS既心意姐
大家又唔洗對小朋友咁MEAN既

所以小薯茄fans年齡層廣啲係真
寄去啲嘢真係好小朋友

如果係arm channel,
d fans 可能係寄啲毛畀米媽同ahgi

有心寫信整禮物既，應該9成9係細路仔

係既
大人會直接課金
有冇人買左件衫

d大人真係唔會咁得閒寫信直接課金
d Superchat 500 1000咁比

都唔係嘅
佢哋都應該鐘意收信
應該都幾有滿足感

如果佢哋收到年長啲嘅fans應該都會開心嘅
你哋可以試下

兩邊都有睇 Arm感覺太商業
無左一開始果種熱誠
同埋sell product 好多野為sell而sell咁
Game就之前個二五仔好睇過今次呢個超能力

pomato就算係賣廣告都會諗過度過一個故事出黎去賣
同埋睇得出pomato都唔係賺錢為目的
真係為創作而創作
但兩個都係最鐘意既香港channels

小朋友唔識做就算啦
都有啲細路鍾意情人富J哥
(呀冰表妹~~)

Pomato拍片唔係為賺錢我就唔信
不過佢地應該真係打算靠拍片黎賺錢，所以會更加專注係拍片上面

arm channel應該另有收入來源?

啱啱睇左小薯茄四週年條片
原來佢地有班幕後專做寫稿剪片等等
相反arm channel好似係幕前幕後一腳踢
質數差啲唔出奇

唔係心，係時間 放工返嚟仲要寫咁多嘢踩你都傻，直接課心算

老老實實 阿J同程人富真係好慘
但我又唔想寫信始終我都唔係D十八廿二既人 又唔係D情感豐富既人
唯有係度講聲加油比阿J同程人富
我諗你地咁多個成員總有人mon post既 希望可以傳遞比佢地兩個啦
知你地兩個做開下把位 無乜細路會欣賞 但你地做戲 搞live 玩game果D各樣野都唔錯 睇得出不斷努力進步緊 加油 無人寫信比你地但都唔好灰心

我相信佢哋一開頭純粹係中意拍網絡片
但要係香港拍片可以生存到就只能夠靠廣告 商業片黎維持營運
先可以繼續做佢哋中意做嘅野

有d位真係睇得出佢哋唔係為錢咁簡單
好似smartone咁
一樣高質
仲可以寫到首歌出嚟
依d絕對係真心中意創作先做到出黎 冇得呃

其實上面都幾多人撐富哥同J哥
不過識欣賞做下把嘅人 係需要多d人生經歷嘅

小朋友係膚淺少少架喇 (唔係貶意)

Arm好似淨係得翻女睇
內容無乜

最開始肯定為興趣，想搵個地方拍自己想拍既野

但係由佢地成立公司，開始將呢個channel當成一個公司去run個時
商業化無可避免，必然要向營利方向發展，
呢方面就要睇下佢地如何攞平衡點，興趣與營利都照顧到

pomato佢地個幕後琪琪都好正

真係咩

程人富其實真係好癲 內外都有喜感 反應轉數又快
基本上求其比個對手佢 擺碌木係佢隔離都唔會冷場
同埋佢個造型真係愈執愈好

我地呢d老野真係唔會寫信架啦 小薯茄既人見到叫佢地自己上黎睇啦

阿j就係要鳩鳩地好似乜都唔識咁先正
一定要有呢啲定位
睇佢ig真係幾nice同好努力
如果阿j/其他小薯茄成員有mon post幫我同佢講聲加油💪🏻

但好少出鏡
希望你可以多啲出鏡啦

佢同陳麗柔不知幾正

米媽就住就住， 搞到班男既唔敢做d乜， 最後就變左9 玩。

好似最新個輯玩綁縛， 一開始蝦叔連綁緊d都唔敢， 綁完鬆既就話無feel, 後面先綁緊少少補返。。。。。 成段片變左無晒意義， 真係為左睇下女咁

食好d真係無晒之前一開始既味道， 依家盲既都睇得出賣緊廣告啦

同埋唔好睇我覺得係因為花姐bobo走左， 加左新人，個花火無晒。 舊人有舊人既架子/包袱， 新人又自然有新人既拘謹。
個時4子啱啱開始玩youtube撞正bobo花姐加入撞出黎既化學反應真係可遇不可求， 個時佢地真係9 玩對望唔笑都好好睇。 依家睇得出佢地好想玩返個花火出黎， 好想重現返之前既花火， 但反而變到好做作， 唔好笑之餘仲有d尷尬

因為唔好笑
第一次睇好似係沙田咩禾斜距離
同埋請勿超越黃線
覺得佢地拍呢種微電影好睇好多
成日格硬出片出到一d都唔好睇又尷尬

佢哋始創嗰班都係讀電影出身
讀完想學以致用，所以佢哋自己夾手夾腳搞pomato出嚟拍嘢
學以致用，好正常

arm channel除咗佢自己channel, 另外有拍出面嘅廣告
有冇金主就唔知喇，不過租得個咁大咁靚嘅office,應該都疊水嘅

睇返pomato個寫字樓(未搬前前嗰個仲up dup)，明顯冇咩backup
不過都可以做到咁嘅成績出嚟先顯得佢哋勁
靠自己闖出一片天

如果童童阿冰唔做會點

Argi屌打米媽

節奏控制 談吐內容 個人閱歷
全部都好好
睇佢去旅行片 同 佢主持「唔識問答比賽」
應該都睇得出佢係好有內涵

好好笑

如果唔想寫信咁老土
可以試吓ig dm佢哋嘅

佢哋好多dm唔好煩佢地啦，不過試過一次佢地冇應所以算喇

啱青佢地喺出面接得多唔多廣告呢？

Pomato個studio已經好好喎我覺得，仲大過我公司個office咗

之前好好彩撞正佢開live
講好多歷史同想法
由個次之後對佢改觀
事實係好有內涵

唔係

我發現冇人講過阿John

John哥你好勁阿
又有才華
又高大
剪片又勁
份人又nice
又搞笑(我估新channel大部分都係佢管理架啦)

要出多d鏡阿

佢主持最新個集吾識問答，真係唔錯對住十個不停攪事既都hold得住

佢唔係走左啦咩

幕後應該唔會點出鏡啦
最多都係玩game 幕前對幕後

其實唔特別覺得arm channel啲片高深啲
係演員年齡大啲啫

有啲擔心薯茄啲souvenirs賣成點

唔洗擔心
實清曬
之前直播d日500 1000咁課

可能個期咁岩忙到應唔到？
之前有試過dm呀J 佢有應我

加入JFFT 一世都唔會遲

好想瘋狂dm呀冰

應該好撚多變態佬DM佢

其實小明係退出左小薯茄定係直頭無做演員？見佢無端端消失左

真係好撚正可惜無波

難得係我會睇幾次嘅youtube片

無乜人講呢個

佢地啲綜藝其實ok

灰佬肥珍好搞笑

有搵馬介休同飛夢做嘉賓

其實阿冰幾勁
冰戲富係阿冰剪

阿J有應好正常，咁多個入面名氣唔太高，但阿冰太高，應該好多人DM佢應唔切

去咗第二個channel 有時見高ling同J會喺佢啲po留言

留言四起先係阿冰剪咋

阿冰d ig fanspage分分鐘多過d tvb藝人

除左片頭係阿齊整 好似其他都係阿冰剪